{
    " Change domain": "도메인 변경",
    " Get Your OPEN EXCHANGE RATE KEY From Here": "여기에서 공개 환율 키를 얻으십시오",
    " in path": "경로에서",
    " is applied successfully !": "성공적으로 적용됩니다!",
    " Looks good!": "좋아 보인다!",
    " Manage Episodes": "에피소드를 관리합니다",
    " Manage Season": "시즌 관리",
    " Payment Instructions": "지불 지침",
    " Profile": "프로필",
    " This process cannot be undone.": "이 과정은 취소 할 수 없습니다.",
    " Translate all to": "모두로 번역하십시오",
    " Wallet amount will always added in default currency which is: ": "지갑 금액은 항상 기본 통화로 추가됩니다.",
    "(Allow user to Access website without Subscription and Without Login, but can not Play Video)": "(사용자가 구독하거나 로그인없이 웹 사이트에 액세스 할 수 있지만 비디오를 재생할 수 없습니다)",
    "(Allow user to Access website without Subscription, but can not Play Video. Login Required.)": "(구독없이 사용자가 웹 사이트에 액세스하도록 허용하지만 비디오를 재생할 수 없습니다. 로그인이 필요합니다.)",
    "(audio can be uploaded using Media Manager / Audio / Tab.)": "(미디어 관리자 / 오디오 / 탭을 사용하여 오디오를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(files can be uploaded using Media Manager / subtitle / Movies Tab.)": "(미디어 관리자 / 자막 / 영화 탭을 사용하여 파일을 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Image can be uploaded using Media Manager / Actor Tab.)": "(미디어 관리자 / 액터 탭을 사용하여 이미지를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Image can be uploaded using Media Manager / Audio / poster Tab.)": "(미디어 관리자 / 오디오 / 포스터 탭을 사용하여 이미지를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Image can be uploaded using Media Manager / Audio / thumbnail Tab.)": "(미디어 관리자 / 오디오 / 썸네일 탭을 사용하여 이미지를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Image can be uploaded using Media Manager / Director Tab.)": "(미디어 관리자 / 디렉터 탭을 사용하여 이미지를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Image can be uploaded using Media Manager / Genre Tab.)": "(미디어 관리자 / 장르 탭을 사용하여 이미지를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Image can be uploaded using Media Manager / live event / poster Tab.)": "(미디어 관리자 / 라이브 이벤트 / 포스터 탭을 사용하여 이미지를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Image can be uploaded using Media Manager / live event / thumbnail Tab.)": "(미디어 관리자 / 라이브 이벤트 / 썸네일 탭을 사용하여 이미지를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Image can be uploaded using Media Manager / LiveTV / poster Tab.)": "(미디어 관리자 / livetv / 포스터 탭을 사용하여 이미지를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Image can be uploaded using Media Manager / LiveTV / thumbnail Tab.)": "(미디어 관리자 / livetv / 썸네일 탭을 사용하여 이미지를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Image can be uploaded using Media Manager / Movies / poster Tab.)": "(미디어 관리자 / 영화 / 포스터 탭을 사용하여 이미지를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Image can be uploaded using Media Manager / Movies / thumbnail Tab.)": "(미디어 관리자 / 영화 / 썸네일 탭을 사용하여 이미지를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Image can be uploaded using Media Manager / Seasons / poster Tab.)": "(미디어 관리자 / 계절 / 포스터 탭을 사용하여 이미지를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Image can be uploaded using Media Manager / Seasons / thumbnail Tab.)": "(미디어 관리자 / 계절 / 썸네일 탭을 사용하여 이미지를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Image can be uploaded using Media Manager / Tvsereies/ Episode / thumbnail Tab.)": "(미디어 관리자 / TVSereies / Episode / Thumbnail 탭을 사용하여 이미지를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Image can be uploaded using Media Manager / tvseries / poster Tab.)": "(미디어 관리자 / TVSERIES / 포스터 탭을 사용하여 이미지를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Image can be uploaded using Media Manager / tvseries / thumbnail Tab.)": "(미디어 관리자 / TVSERIES / Thumbnail 탭을 사용하여 이미지를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Only Works for NGN Currency)": "(NGN 통화 만 작동)",
    "(Recommended - Size : 300x90)": "(권장 - 크기 : 300x90)",
    "(Support Only INR Currency)": "(INR 통화 만 지원)",
    "(Video can be uploaded using Media Manager / Movie / URL 1080 Tab.)": "(미디어 관리자 / 영화 / URL 1080 탭을 사용하여 비디오를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Video can be uploaded using Media Manager / Movie / URL 360 Tab.)": "(미디어 관리자 / 영화 / URL 360 탭을 사용하여 비디오를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Video can be uploaded using Media Manager / Movie / URL 480 Tab.)": "(미디어 관리자 / 영화 / URL 480 탭을 사용하여 비디오를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Video can be uploaded using Media Manager / Movie / URL 720 Tab.)": "(미디어 관리자 / 영화 / URL 720 탭을 사용하여 비디오를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "(Video can be uploaded using Media Manager / Movie uploads Tab.)": "(미디어 관리자 / 영화 업로드 탭을 사용하여 비디오를 업로드 할 수 있습니다.)",
    "13+": "13+",
    "16+": "16+",
    "18+": "18+",
    "2FA is disabled in your account !": "2FA가 귀하의 계정에서 비활성화되었습니다!",
    "2FA is enabled on your account !": "2FA가 귀하의 계정에서 활성화되어 있습니다!",
    "2Factor Authentication": "2factor 인증",
    "401 Unauthorized": "401 무단",
    "404 Language Not found !": "404 언어를 찾을 수 없습니다!",
    "A Client Secret KEY usefull for deploy mobile app or use api anywhere. A client secret key is a confidential string used by a client application to authenticate itself to an API service. It is important to keep the client secret key confidential, as it can be used to impersonate the client application and gain unauthorized access to user data. If you change key old key api will stop.": "클라이언트 비밀 키는 모바일 앱을 배포하거나 API를 어디서나 사용하는 데 유용합니다. 클라이언트 비밀 키는 클라이언트 응용 프로그램에서 API 서비스에 자체적으로 인증하기 위해 사용하는 기밀 문자열입니다. 클라이언트 애플리케이션을 가장하고 사용자 데이터에 대한 무단 액세스를 얻는 데 사용될 수 있으므로 클라이언트 Secret Key Confidential을 유지하는 것이 중요합니다. 키를 변경하면 오래된 키 API가 중지됩니다.",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.": "새로운 확인 링크가 이메일 주소로 전송되었습니다.",
    "A locale is a set of parameters that defines the users language, region and any special variant preferences that the user wants to see in their user interface. Like: en": "로케일은 사용자가 사용자 인터페이스에서보고 싶은 사용자 언어, 지역 및 특수 변형 선호도를 정의하는 매개 변수 세트입니다. 좋아요 : en",
    "A slug is a part of a URL that identifies a particular page or resource on a website. The slug is often used to generate a unique, search-engine-friendly URL for each movie. Add Slug without space and special charater.": "슬러그는 웹 사이트의 특정 페이지 또는 리소스를 식별하는 URL의 일부입니다. 슬러그는 종종 각 영화마다 고유 한 검색 엔진 친화적 인 URL을 생성하는 데 사용됩니다. 공간과 특수 차저가없는 슬러그를 추가하십시오.",
    "A to Z": "a ~ z",
    "a_language": "언어",
    "Access Forbidden Your IP has been blocked": "액세스 금지 된 IP가 차단되었습니다",
    "Account and Settings": "계정 및 설정",
    "Account Name": "계정 이름",
    "Account Number": "계좌 번호",
    "Account Owner Name": "계정 소유자 이름",
    "Action": "행동",
    "ACTION": "행동",
    "Actions": "행위",
    "ACTIONS": "행위",
    "Activate": "활성화",
    "Active": "활동적인",
    "Active Plan has been created": "활성 계획이 만들어졌습니다",
    "Active Plan has been updated": "활성 계획이 업데이트되었습니다",
    "Actor created succesfully !": "배우가 성공적으로 창조되었습니다!",
    "Actor has been created": "배우가 만들어졌습니다",
    "Actor has been deleted !": "배우가 삭제되었습니다!",
    "Actor has been updated !": "배우가 업데이트되었습니다!",
    "Actor Image": "배우 이미지",
    "Actor Name": "배우 이름",
    "actor_id": "actor_id",
    "ActorImage": "actorimage",
    "Actors": "배우",
    "Actors has been deleted!": "배우가 삭제되었습니다!",
    "Actors imported successfully": "배우가 성공적으로 수입되었습니다",
    "Ad Created Successfully !": "광고가 성공적으로 만들어졌습니다!",
    "Ad Deleted Successfully !": "광고가 성공적으로 삭제되었습니다!",
    "Ad Hold time must be in valid format": "광고 홀드 시간은 유효한 형식이어야합니다",
    "Ad Location:": "광고 위치 :",
    "Ad Settings Upated": "광고 설정",
    "Ad Updated Successfully": "광고가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "ADD": "추가하다",
    "Add  items that you want to watch later by clicking Add to Watchlist.": "감시 목록에 추가를 클릭하여 나중에 볼 항목을 추가하십시오.",
    "Add Actor": "배우 추가",
    "Add Audio": "오디오 추가",
    "Add Comment": "주석을 추가하십시오",
    "add comment": "주석을 추가하십시오",
    "Add Custom Label": "사용자 정의 레이블을 추가하십시오",
    "Add Director": "감독을 추가하십시오",
    "Add Episode": "에피소드 추가",
    "Add Fake View": "가짜보기를 추가하십시오",
    "Add Fake Views": "가짜보기를 추가하십시오",
    "Add Genre": "장르를 추가하십시오",
    "Add has been added": "추가가 추가되었습니다",
    "Add Hold Time:": "홀드 시간 추가 :",
    "Add Image": "이미지 추가",
    "Add Label": "레이블을 추가하십시오",
    "Add Language": "언어를 추가하십시오",
    "Add Live Event": "라이브 이벤트 추가",
    "Add Live TV": "라이브 TV를 추가하십시오",
    "Add Location": "위치를 추가하십시오",
    "Add Mobile App Slide": "모바일 앱 슬라이드를 추가하십시오",
    "Add Money": "돈을 추가하십시오",
    "Add Money To Wallet": "지갑에 돈을 추가하십시오",
    "Add Money to wallet": "지갑에 돈을 추가하십시오",
    "Add more links": "더 많은 링크를 추가하십시오",
    "Add Movie": "영화 추가",
    "Add Multiple Links": "여러 링크를 추가하십시오",
    "Add New": "새로운 걸 더하다",
    "Add New Currency": "새 통화를 추가하십시오",
    "Add New Manual Payment Gateway": "새로운 수동 결제 게이트웨이를 추가하십시오",
    "Add No. of Fake View": "가짜보기를 추가하십시오",
    "Add Number of fake views you want to add in particular Movie.": "특정 영화에 추가하려는 가짜보기 수를 추가하십시오.",
    "Add Number of fake views you want to add in particular TV Series.": "특정 TV 시리즈에 추가하려는 가짜보기 수를 추가하십시오.",
    "Add Post": "게시물을 추가하십시오",
    "Add project menu from here and must be select any one section otherwise no conetnt show in created menu. Menu show at header.": "여기에서 프로젝트 메뉴를 추가하고 한 섹션을 선택해야합니다. 그렇지 않으면 생성 된 메뉴에서 conetnt 표시가 없습니다. 헤더에서 메뉴 쇼.",
    "Add Promotion": "프로모션 추가",
    "Add Seasons": "계절을 추가하십시오",
    "Add Slide": "슬라이드를 추가하십시오",
    "Add Subtitle": "자막을 추가하십시오",
    "add t owatchlist": "목록을보고 추가",
    "add t watch list": "T 시계 목록을 추가하십시오",
    "add to watch list": "목록을보고 추가",
    "add to watchl ist": "목록을보고 추가",
    "Add To Watchlist": "목록을보고 추가",
    "Add to Watchlist": "목록을보고 추가",
    "add to watchlist": "목록을보고 추가",
    "Add TV Chanel": "TV 샤넬을 추가하십시오",
    "Add Tv Series": "TV 시리즈 추가",
    "Add Type": "유형을 추가하십시오",
    "ADD URL:": "URL 추가 :",
    "Add User": "사용자 추가",
    "Add Video": "비디오 추가",
    "Add-On": "애드온",
    "Added": "추가",
    "Added By": "추가",
    "Added Custom CSS !": "커스텀 CSS가 추가되었습니다!",
    "Added Javascript !": "JavaScript가 추가되었습니다!",
    "Added Live TV": "라이브 TV가 추가되었습니다",
    "Added Live Tv": "라이브 TV가 추가되었습니다",
    "Added Movies": "추가 영화",
    "Added Tv Chanel ": "TV 샤넬을 추가했습니다",
    "Added Tv Channel": "TV 채널이 추가되었습니다",
    "Added Tv Series": "TV 시리즈가 추가되었습니다",
    "Addon Manager": "애드온 관리자",
    "Addon Name": "애드온 이름",
    "Address": "주소",
    "address": "주소",
    "Addvertisment Imaage": "추가 vertisment Imaage",
    "Addvertisment Link": "추가 링크",
    "Addvertisment Position": "추가 배거 위치",
    "Admin": "관리자",
    "Admin Dashboard": "관리자 대시 보드",
    "Admin Static Word": "관리자 정적 단어",
    "Admin Static Word Translations For Language": "언어에 대한 관리자 정적 단어 번역",
    "Admin Static Words": "관리자 정적 단어",
    "Admin StaticWord Translation": "관리자 정적 변환",
    "adminstaticwords.Active": "adminstaticwords.Active",
    "adminstaticwords.Deactive": "adminstaticwords.deactive",
    "adminstaticwords.Edit": "adminstaticwords.edit",
    "adminstaticwords.PackageFeature": "adminstaticwords.packagefeature",
    "Admob Setting": "Admob 설정",
    "ADMOB SETTINGS FOR MOBILE APP": "모바일 앱의 Admob 설정",
    "Ads has been deleted": "광고가 삭제되었습니다",
    "Adsense": "애드 센스",
    "Adsense is now Active !": "애드 센스가 이제 활성화되었습니다!",
    "Adsense is now Deactive !": "애드 센스는 이제 비활성입니다!",
    "Adsense Settings": "애드 센스 설정",
    "Advertise": "공시 하다",
    "Advertising": "광고하는",
    "Affilate Dashboard": "제휴 대시 보드",
    "Affiliate Dashboard": "제휴사 대시 보드",
    "Affiliate history": "제휴사 역사",
    "Affiliate Reports": "제휴 보고서",
    "Affiliate Settings": "제휴 설정",
    "Affiliate settings updated !": "제휴사 설정이 업데이트되었습니다!",
    "After hiding a video, it appears here. These are videos that you've indicated aren't your cup of tea, are inappropriate. However, they will still show up in search results. Each profile has its own set of options. Switch to a different profile to browse and manage videos watched with that profile.": "비디오를 숨긴 후 여기에 나타납니다. 이것들은 당신이 차 한잔이 아니라고 표시 한 비디오입니다. 부적절합니다. 그러나 여전히 검색 결과에 나타납니다. 각 프로필에는 고유 한 옵션이 있습니다. 다른 프로필로 전환하여 해당 프로필로 시청 한 비디오를 탐색하고 관리하십시오.",
    "Age": "나이",
    "Age Ratings": "연령 등급",
    "Age Restricted Video": "나이 제한된 비디오",
    "age restricted video": "나이 제한된 비디오",
    "Age Restriction": "연령 제한",
    "Age Restriction will be taken from Maturity Rating in Movies and TV Series.": "연령 제한은 영화 및 TV 시리즈의 성숙 등급에서 가져옵니다.",
    "agerestrictedvideo": "AgerestrictedVideo",
    "All": "모두",
    "All Actors": "모든 배우",
    "All Addvertisments": "모든 추가 광고",
    "All Admins": "모든 관리자",
    "All Age": "모든 나이",
    "All Audio": "모든 오디오",
    "All Audio Languages": "모든 오디오 언어",
    "All Blogs": "모든 블로그",
    "All Comments": "모든 의견",
    "All Coupons": "모든 쿠폰",
    "All Currency": "모든 통화",
    "All Custom Page": "모든 사용자 정의 페이지",
    "All Directors": "모든 이사",
    "All FAQs": "All FAQs",
    "All fields are required !": "All fields are required !",
    "All Genres": "All Genres",
    "All items which are password protected listed here:": "All items which are password protected listed here:",
    "All Labels": "All Labels",
    "All Languages": "All Languages",
    "All Live Events": "All Live Events",
    "All Menu": "모든 메뉴",
    "All Menus": "모든 메뉴",
    "All Movie": "모든 영화",
    "All Movies": "모든 영화",
    "All Movies (only by TMDB) has been translated": "모든 영화 (TMDB에서만)가 번역되었습니다.",
    "All Movies Request": "모든 영화 요청",
    "All Multiple Links": "모든 여러 링크",
    "All Package Features": "모든 패키지 기능",
    "All Packages": "모든 패키지",
    "All Page": "모든 페이지",
    "All Pages": "모든 페이지",
    "All plans and coupons create from the Admin Panel. Dont create from strip account. All your test is complete then make a stripe to live mode, Stripe Test Mode user and packages not support to live mode.": "모든 계획과 쿠폰은 관리자 패널에서 생성됩니다. 스트립 계정에서 생성하지 마십시오. 모든 테스트가 완료되면 라이브 모드, 스트라이프 테스트 모드 사용자 및 라이브 모드를 지원하지 않는 패키지를 사용합니다.",
    "All Producers": "모든 생산자",
    "All Promotion Settings": "모든 프로모션 설정",
    "All Reports": "모든 보고서",
    "All Revenue Reports": "모든 수익 보고서",
    "All Rights Reserved.": "판권 소유.",
    "All Slider": "모든 슬라이더",
    "All SubComments": "모든 하위 계산",
    "All Tv Chanel": "모든 TV 샤넬",
    "All TV Chanel": "모든 TV 샤넬",
    "All Tv Series": "모든 TV 시리즈",
    "All TvSeries and its seasons and episodes (only by TMDB) has been translated": "모든 TVSERIES와 계절 및 에피소드 (TMDB 만) 번역되었습니다.",
    "All Users": "모든 사용자들",
    "All Users, Roles And Permission": "모든 사용자, 역할 및 권한",
    "AllAge": "Allge",
    "Allow Custom Label ?": "사용자 정의 라벨을 허용 하시겠습니까?",
    "allow_url_fopen": "allow_url_fopen",
    "Already Remove public from URL!": "이미 URL에서 공개를 제거하십시오!",
    "Already Subscribe": "이미 구독하십시오",
    "already subscribe": "이미 구독하십시오",
    "Amazon Config updated": "Amazon Config가 업데이트되었습니다",
    "AMAZON LOGIN ID": "아마존 로그인 ID",
    "AMAZON Login Secret": "아마존 로그인 비밀",
    "Amazon Login Setting ": "아마존 로그인 설정",
    "AMAZON Redirect URL": "아마존 리디렉션 URL",
    "Amount": "양",
    "AMOUNT": "양",
    "amount": "양",
    "Amount added successfully !": "금액이 성공적으로 추가되었습니다!",
    "Amount Off": "금액",
    "Answer": "답변",
    "API Key has been generated successfully !": "API 키가 성공적으로 생성되었습니다!",
    "API setting": "API 설정",
    "API Setting": "API 설정",
    "API Settings": "API 설정",
    "Api settings could not be saved": "API 설정을 저장할 수 없습니다",
    "Api settings has been saved": "API 설정이 저장되었습니다",
    "App Menu Name": "앱 메뉴 이름",
    "App Name": "앱 이름",
    "APP Name": "앱 이름",
    "APP Setting": "앱 설정",
    "App Settings": "앱 설정",
    "App Settings has been updated": "앱 설정이 업데이트되었습니다",
    "App Slide For": "앱 슬라이드",
    "App Slide has been deleted": "앱 슬라이드가 삭제되었습니다",
    "App Slide has been updated": "앱 슬라이드가 업데이트되었습니다",
    "App Slider": "앱 슬라이더",
    "App Slider Image": "앱 슬라이더 이미지",
    "App Slider Settings": "앱 슬라이더 설정",
    "App Slides has been deleted": "앱 슬라이드가 삭제되었습니다",
    "App Ui Shorting": "앱 UI 단락",
    "App Ui Shorting Setting has been updated": "앱 UI 단락 설정이 업데이트되었습니다",
    "App/Project Name": "앱/프로젝트 이름",
    "Application Issue": "응용 프로그램 문제",
    "Apply Filters": "필터를 적용하십시오",
    "Approved": "승인",
    "Are You Sure": "확실합니까",
    "Are You Sure ?": "확실합니까 ?",
    "AreYouSure": "Areyouse",
    "ASC Order": "ASC 순서",
    "Assign Permissions to role": "역할에 권한을 할당합니다",
    "At lease One Section Is Required": "임대시 한 섹션이 필요합니다",
    "At least 8 characters long but 14 or more is better. A combination of uppercase letters, lowercase letters, numbers, and symbols is better.": "길이는 8 자 이상이지만 14 개 이상이 좋습니다. 대문자, 소문자, 숫자 및 기호의 조합이 더 좋습니다.",
    "at the big screen at home": "집에서 큰 화면에서",
    "At The Big Screen At Home": "집에서 큰 화면에서",
    "At the Big Screen at Home": "집에서 큰 화면에서",
    "at the bigs creen at home": "집에서 큰 크린에서",
    "at the bigscreen at home": "집에서 큰 화면에서",
    "Atleast one section should be checked !": "적어도 한 섹션을 확인해야합니다!",
    "atthebigscreenathome": "atthebigscreenathome",
    "Audio": "오디오",
    "audio featured (1 = enabled, 0 = disabled)": "오디오 특집 (1 = 활성화, 0 = 비활성화)",
    "Audio has been added": "오디오가 추가되었습니다",
    "Audio has been deleted": "오디오가 삭제되었습니다",
    "Audio has been updated": "오디오가 업데이트되었습니다",
    "Audio imported successfully": "오디오가 성공적으로 수입되었습니다",
    "Audio Language": "오디오 언어",
    "Audio language": "오디오 언어",
    "Audio language has been added": "오디오 언어가 추가되었습니다",
    "Audio Language has been deleted": "오디오 언어가 삭제되었습니다",
    "Audio Language Image": "오디오 언어 이미지",
    "Audio Languages": "오디오 언어",
    "Audio Languages has been deleted": "오디오 언어가 삭제되었습니다",
    "Audio Title": "오디오 제목",
    "Audio URL": "오디오 URL",
    "audio url can be pass here.": "오디오 URL은 여기에서 전달할 수 있습니다.",
    "Audio URL:": "오디오 URL :",
    "audiolanguage": "Audiolanguage",
    "audiourl": "오디오",
    "Author Name": "저자 이름",
    "Autofetch Movie by TMDB ID. Add Movie TMDB ID.": "TMDB ID의 자동 초보 영화. 영화 TMDB ID를 추가하십시오.",
    "Autofetch Movie by TMDB Name or ID.": "TMDB 이름 또는 ID의 Autofetch Movie.",
    "Autofetch Movie by TMDB Name. Add movie name.": "TMDB 이름으로 자동 메모 영화. 영화 이름을 추가하십시오.",
    "Available permissions": "사용 가능한 권한",
    "AWS": "AWS",
    "AWS Access Key": "AWS 액세스 키",
    "AWS Bucket Name": "AWS 버킷 이름",
    "AWS Bucket Region": "AWS 버킷 지역",
    "AWS Secret Key": "AWS 비밀 키",
    "AWS Storage Details": "AWS 스토리지 세부 사항",
    "Back": "뒤쪽에",
    "Back to Top Background color": "다시 배경으로 돌아갑니다",
    "Back to Top Background color on hover": "호버의 상단 배경 색으로 돌아갑니다",
    "Back to Top color": "상단으로 돌아갑니다",
    "Back to Top color on hover": "호버에서 상단 색상으로 돌아갑니다",
    "BACK TO TOP SECTION ": "상단 섹션으로 돌아갑니다",
    "Background Color": "배경색",
    "Backup Manager": "백업 관리자",
    "BANK DETAILS": "은행 계좌 정보",
    "Bank Details": "은행 계좌 정보",
    "Bank Name": "은행 이름",
    "Bank Note": "은행 노트",
    "Bank Transfer": "은행 양도",
    "BANNER ADMOB": "배너 Admob",
    "Banner Advertisment": "배너 광고",
    "BANNER ID": "배너 ID",
    "Basic Setup": "기본 설정",
    "BC Math": "BC 수학",
    "BCMath": "bcmath",
    "Be the first to share what you think !": "당신이 생각하는 것을 가장 먼저 나누십시오!",
    "Because you watched": "당신이 봤기 때문에",
    "Become A Producer": "생산자가 되십시오",
    "Become An Producer": "생산자가 되십시오",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "진행하기 전에 확인 링크는 이메일을 확인하십시오.",
    "Best Image size": "최고의 이미지 크기",
    "Best of Intrest": "가장 좋은 내용",
    "Best On Intrest": "인트 레스트에서 가장 좋습니다",
    "billing history": "청구 기록",
    "Billing History": "청구 기록",
    "Billing Issue": "청구 문제",
    "Binary Path Successfully added !": "이진 경로가 성공적으로 추가되었습니다!",
    "Biography": "전기",
    "biography": "전기",
    "BioGraphy": "전기",
    "Block": "차단하다",
    "Blocked IPS:": "차단 된 IPS :",
    "Blog": "블로그",
    "blog": "블로그",
    "Blog Emotions": "블로그 감정",
    "Blog Poster": "블로그 포스터",
    "Blog Thumbnail": "블로그 썸네일",
    "Blogs": "블로그",
    "BRAIN TREE PAYMENT": "뇌 나무 지불",
    "Braintree Environment": "Braintree 환경",
    "Braintree Merchant ID": "Braintree Merchant id",
    "Braintree Payment Gateway": "Braintree 지불 게이트웨이",
    "Browse": "검색",
    "Browser": "브라우저",
    "Bulk Import Actors": "대량 수입 행위자",
    "Bulk Import Audio": "대량 가져 오디오",
    "Bulk Import Directors": "대량 수입 이사",
    "Bulk Import Episodes": "대량 가져 오기 에피소드",
    "Bulk Import Live Events": "대량 수입 라이브 이벤트",
    "Bulk Import Live Tv": "대량 수입 라이브 TV",
    "Bulk Import Live TV": "대량 수입 라이브 TV",
    "Bulk Import Movies": "대량 가져 오기 영화",
    "Bulk Import Seasons": "대량 수입 계절",
    "Bulk Import Tv Series": "대량 수입 TV 시리즈",
    "Bulk Permission Name": "대량 권한 이름",
    "Button Enable/Disable": "버튼 활성화/비활성화",
    "Button For": "버튼",
    "Button for Login or Register": "로그인 또는 등록 버튼",
    "Button Heading": "버튼 제목",
    "Button Target URL": "버튼 대상 URL",
    "Button Text": "버튼 텍스트",
    "By Clicking YES IF any user attach to this role will be unroled !": "이 역할에 첨부 된 사용자가 쓸모없는 경우 예를 클릭하면!",
    "By TMDB": "TMDB에 의해",
    "ByTMDB": "bytmdb",
    "Can't Verify Now.": "지금 확인할 수 없습니다.",
    "Cancel Request": "요청 취소",
    "Cancel Subscription": "가입을 취소하십시오",
    "CAPTCHA SECRET KEY": "CARTCHA 비밀 키",
    "CAPTCHA SITEKEY": "CAPTCHA SITEKEY",
    "Card number": "Card number",
    "CASH FREE APP ID": "CASH FREE APP ID",
    "CASHFREE API and URL": "CASHFREE API and URL",
    "CASHFREE Payment Gateway": "CASHFREE Payment Gateway",
    "CASHFREE Secret ID": "Cashfree Secret Id",
    "Catalog View": "카탈로그보기",
    "Change ADD Video:": "변경 비디오 추가 :",
    "Change E-mail": "이메일을 바꾸다",
    "Change Email": "이메일을 바꾸다",
    "Change Email Address": "이메일 주소를 변경하십시오",
    "Change Name": "이름을 바꿔라",
    "Change Or Add Subscription": "변경 또는 구독 추가",
    "Change Password": "비밀번호를 변경하십시오",
    "Change Password ": "비밀번호를 변경하십시오",
    "Change Profile Image ": "프로필 이미지를 변경하십시오",
    "Change Subcription": "서약 변경",
    "Change Subscription": "구독 변경",
    "ChangeSubscription": "changessubscription",
    "Chat Header": "채팅 헤더",
    "Chat Settings": "채팅 설정",
    "Chat Settings For ": "채팅 설정",
    "Chat settings successfully updated!": "채팅 설정이 성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "Check out With": "확인하십시오",
    "Choose A Audio": "오디오를 선택하십시오",
    "Choose A File": "파일을 선택하십시오",
    "Choose A Image": "이미지를 선택하십시오",
    "Choose A Logo": "로고를 선택하십시오",
    "Choose A Video": "비디오를 선택하십시오",
    "Choose Addon Zip File": "Addon Zip 파일을 선택하십시오",
    "Choose Custom Image": "사용자 정의 이미지를 선택하십시오",
    "Choose Custom Poster": "사용자 정의 포스터를 선택하십시오",
    "Choose Custom Thumbnail": "사용자 정의 썸네일을 선택하십시오",
    "Choose Custom Thumbnail And Poster": "맞춤형 썸네일과 포스터를 선택하십시오",
    "Choose Custom Upload Audio": "사용자 정의 업로드 오디오를 선택하십시오",
    "Choose file": "파일을 선택",
    "Choose Subtitle File": "자막 파일을 선택하십시오",
    "Choose your xls/csv File": "XLS/CSV 파일을 선택하십시오",
    "Choose your xls/csv File :": "XLS/CSV 파일을 선택하십시오.",
    "ChooseAVideo": "Chooseavideo",
    "ChooseCustomImage": "Choosecustomimage",
    "ChooseCustomPoster": "Choosecustomposter",
    "ChooseSection": "선택",
    "Chrome Cast:": "크롬 캐스트 :",
    "City": "도시",
    "Classic Dark": "클래식 어둠",
    "Classic White": "클래식 화이트",
    "Clear All": "모든 것을 지우십시오",
    "Clear Cache": "클리어 캐시",
    "Clear cache Successfully!": "성공적으로 캐시를 클리어!",
    "click here": "여기를 클릭하십시오",
    "Click Here": "여기를 클릭하십시오",
    "click here to request another": "다른 것을 요청하려면 여기를 클릭하십시오",
    "Click to complete your payment !": "지불을 완료하려면 클릭하십시오!",
    "Click to know": "알아 보려면 클릭하십시오",
    "Click to Remove public": "공개를 제거하려면 클릭하십시오",
    "Clicks": "클릭",
    "Client Secret KEY": "클라이언트 비밀 키",
    "Close": "닫다",
    "close": "닫다",
    "Clsoe": "Clsoe",
    "Code": "암호",
    "Coin Payment Site": "코인 결제 사이트",
    "Coinpay Payment Gateway": "CoinPay 지불 게이트웨이",
    "Coinpay Payment Merchant ID": "CoinPay 지불 판매자 ID",
    "Coinpay Payment Private Key": "CoinPay 지불 개인 키",
    "Coinpay Payment Public Key": "CoinPay 지불 공개 키",
    "Coinpay Payment Site": "코인 페이 지불 사이트",
    "COLOR LAYOUTS": "색상 레이아웃",
    "Color Option": "색상 옵션",
    "Color Options": "색상 옵션",
    "Color scheme set to default!": "색 구성표가 기본적으로 설정되었습니다!",
    "Color scheme Updated!": "색 구성표가 업데이트되었습니다!",
    "Color Schemes": "색 구성표",
    "Column": "열",
    "Column Name": "열 이름",
    "Column No": "열 번호",
    "Column No.": "열 번호",
    "Coming Soon": "곧 올 것입니다",
    "Coming Soon Enabled IPs": "곧 출시 될 IPS가 가능합니다",
    "Coming Soon Text": "곧 텍스트가 나옵니다",
    "COMING SOON!": "곧 올 것입니다!",
    "Comment": "논평",
    "comment": "논평",
    "Comment Approval": "의견 승인",
    "Comment has been deleted": "댓글이 삭제되었습니다",
    "Comment has been deleted!": "댓글이 삭제되었습니다!",
    "Comment not found!": "댓글을 찾지 못했습니다!",
    "Comment Status changed !": "댓글 상태가 변경되었습니다!",
    "Comments": "코멘트",
    "Comming Soon": "빨리오고",
    "complete your payment": "지불을 완료하십시오",
    "config/database.php": "config/database.php",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "confirmation": "확인",
    "Connect with us": "우리와 접촉",
    "Connection timeout": "접속 시간 초과",
    "Connection timeout !": "접속 시간 초과 !",
    "Contact": "연락하다",
    "Contact Detail": "연락처 세부 사항",
    "Contact Here": "여기에서 문의하십시오",
    "Contact Us": "문의하기",
    "CONTENT": "콘텐츠",
    "Content": "콘텐츠",
    "Continue": "계속하다",
    "Continue to Installation": "계속 설치하십시오",
    "Continue to Next Step": "다음 단계로 계속하십시오",
    "Continue Watch": "계속 시청하십시오",
    "Continue Watching": "계속 지켜보고 있습니다",
    "Continue Watching For": "계속 지켜봐",
    "Copy Link": "링크 복사",
    "copy on clipboard": "클립 보드에 복사하십시오",
    "Copyright": "저작권",
    "Copyright Text": "저작권 텍스트",
    "Corporate": "기업",
    "Count Views On": "뷰를 계산합니다",
    "Country": "국가",
    "Country Code": "국가 코드",
    "Coupon": "쿠폰",
    "Coupon Code": "쿠폰 코드",
    "Coupon Expired !": "쿠폰 만료!",
    "Coupon has been added.": "쿠폰이 추가되었습니다.",
    "Coupon has been deleted": "쿠폰이 삭제되었습니다",
    "Coupon has been expired": "쿠폰이 만료되었습니다",
    "Coupon has been successfully updated!": "쿠폰이 성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "Coupon Invalid !": "쿠폰이 잘못되었습니다!",
    "Coupon is not available !": "쿠폰을 사용할 수 없습니다!",
    "Coupon limit reached!": "쿠폰 제한 도달!",
    "Coupon not found!": "쿠폰을 찾을 수 없습니다!",
    "Coupons": "쿠폰",
    "Coupons has been deleted": "쿠폰이 삭제되었습니다",
    "Coupons, Notification, Affiliate Settings, Affiliate Reports, Comments, Sub Comments, Fake Views": "쿠폰, 알림, 제휴 설정, 제휴 보고서, 의견, 하위 의견, 가짜보기",
    "Create": "만들다",
    "Create a new role": "새로운 역할을 만드십시오",
    "Create Actor": "배우를 만드십시오",
    "Create AD": "광고 생성",
    "Create Add": "추가를 만듭니다",
    "Create ADD": "추가를 만듭니다",
    "Create Advertise": "광고를 만듭니다",
    "Create App Slider": "앱 슬라이더를 만듭니다",
    "Create Audio": "오디오를 만듭니다",
    "Create Audio Language": "오디오 언어를 만듭니다",
    "Create Block": "블록을 만듭니다",
    "Create Coupon": "쿠폰을 만듭니다",
    "Create Custom Page": "사용자 정의 페이지를 만듭니다",
    "Create Director": "감독을 만드십시오",
    "Create FAQ": "FAQ 생성",
    "Create FAQs": "FAQ를 만듭니다",
    "Create Genre": "장르를 만듭니다",
    "Create Google Advertise": "Google 광고를 만듭니다",
    "Create Home Block": "홈 블록을 만듭니다",
    "Create Label": "레이블을 만듭니다",
    "Create Language": "언어를 만듭니다",
    "Create Live Event": "라이브 이벤트를 만듭니다",
    "Create Menu": "메뉴를 만듭니다",
    "Create Mobile App Slider": "모바일 앱 슬라이더를 만듭니다",
    "Create Movie": "영화 제작",
    "Create Multiple Links": "여러 링크를 만듭니다",
    "Create Notification": "알림을 만듭니다",
    "Create Package": "패키지를 만듭니다",
    "Create Package Feature": "패키지 기능을 만듭니다",
    "Create Package Features": "패키지 기능을 만듭니다",
    "Create Package Menu": "패키지 메뉴를 만듭니다",
    "Create Page": "페이지 생성",
    "Create Post": "게시물을 만듭니다",
    "Create Promotion": "프로모션을 만듭니다",
    "CREATE ROLE": "역할을 만듭니다",
    "Create Role": "역할을 만듭니다",
    "Create Slide": "슬라이드를 만듭니다",
    "Create Slider": "슬라이더를 만듭니다",
    "Create Tv Chanel": "TV 샤넬을 만듭니다",
    "Create TV Chanel": "TV 샤넬을 만듭니다",
    "Create Tv Series": "TV 시리즈를 만듭니다",
    "Create User": "사용자를 만듭니다",
    "Created": "만들어진",
    "Created at": "만들어졌습니다",
    "CREATED AT": "만들어졌습니다",
    "Created By": "만들어졌습니다",
    "Credited to wallet": "지갑에 크레딧",
    "Credited to Wallet": "지갑에 크레딧",
    "ctype": "Ctype",
    "cURL": "곱슬 곱슬하다",
    "Currency": "통화",
    "currency": "통화",
    "Currency added !": "통화 추가!",
    "Currency Code": "통화 코드",
    "Currency deleted !": "통화 삭제!",
    "Currency not supported !": "통화가 지원되지 않습니다!",
    "Currency Rate Auto Update Successfully !": "통화 속도 자동 업데이트가 성공적으로!",
    "Currency Symbol": "통화 기호",
    "Current E-mail": "현재 이메일",
    "Current Email": "현재 이메일",
    "Current Name": "현재 이름",
    "Current Password": "현재 비밀번호",
    "Current Video": "현재 비디오",
    "Currently Active": "현재 활성화",
    "currently active": "현재 활성화",
    "Custom": "관습",
    "Custom Color": "사용자 정의 색상",
    "Custom CSS & JS": "Custom CSS & JS",
    "Custom CSS/JS": "맞춤형 CSS/JS",
    "Custom CSS:": "사용자 정의 CSS :",
    "Custom JS:": "맞춤 JS :",
    "Custom Label": "맞춤형 레이블",
    "custom label (1 = enabled, 0 = disabled)": "사용자 정의 레이블 (1 = 활성화, 0 = 비활성화)",
    "Custom Page has been added": "사용자 정의 페이지가 추가되었습니다",
    "Custom Page has been deleted": "사용자 정의 페이지가 삭제되었습니다",
    "Custom Page has been updated": "사용자 정의 페이지가 업데이트되었습니다",
    "Custom Pages": "사용자 정의 페이지",
    "Custom Style Settings": "맞춤형 스타일 설정",
    "Custom URL": "사용자 정의 URL",
    "CUSTOM URL": "사용자 정의 URL",
    "Custom URL Youtube URL Vimeo URL": "사용자 정의 URL YouTube URL Vimeo URL",
    "Custom URL YouTube URL Vimeo URL": "사용자 정의 URL YouTube URL Vimeo URL",
    "Customer Also Watched": "고객도 지켜 보았습니다",
    "customeralsowatched": "CustomerAlsOwatched",
    "Customization has been saved": "사용자 정의가 저장되었습니다",
    "CustomURLAndM3u8URL": "CustomurlandM3U8URL",
    "CVC": "CVC",
    "Daily": "일일",
    "Dark": "어두운",
    "Dashboard": "계기반",
    "dashboard": "계기반",
    "Database": "데이터 베이스",
    "Database Backup": "데이터베이스 백업",
    "Database Backup Manager": "데이터베이스 백업 관리자",
    "Database Backup, Import Demo,Add-On, System Status, Remove Public, Clear Cache": "데이터베이스 백업, 가져 오기 데모, 애드온, 시스템 상태, 공개, 클리어 캐시 제거",
    "Database Details": "데이터베이스 세부 사항",
    "Database Host": "데이터베이스 호스트",
    "Database Name": "데이터베이스 이름",
    "Database Password": "데이터베이스 비밀번호",
    "Database Port": "데이터베이스 포트",
    "Database Username": "데이터베이스 사용자 이름",
    "Date": "날짜",
    "date": "날짜",
    "Date of Birth": "생일",
    "date of birth": "생일",
    "De Active": "활동적인",
    "Deactivate": "비활성화",
    "Deactive": "비활성",
    "Debug Mode": "디버그 모드",
    "Default": "기본",
    "Default Color": "기본 색상",
    "DEFAULT CURRENCY IS": "기본 통화입니다",
    "Default Email": "기본 이메일",
    "Default Language cannot be deleted": "기본 언어를 삭제할 수 없습니다",
    "Default Language is ": "기본 언어입니다",
    "Default Settings not found !": "기본 설정을 찾을 수 없습니다!",
    "Delete": "삭제",
    "Delete Selected": "선택된 것을 지워 라",
    "Delete Warrnig": "Warrnig를 삭제하십시오",
    "Delete Warrning": "Warrning을 삭제하십시오",
    "DeleteWarrnig": "deletewarrnig",
    "Demo data refers to sample or placeholder data that is used for demonstration or testing purposes. It is used to show how LMS works, or to test the functionality of a LMS.": "데모 데이터는 데모 또는 테스트 목적으로 사용되는 샘플 또는 자리 표시 자 데이터를 말합니다. LMS의 작동 방식을 보여 주거나 LMS의 기능을 테스트하는 데 사용됩니다.",
    "Demo Imported successfully !": "데모는 성공적으로 수입되었습니다!",
    "Demo reset successfully !": "데모는 성공적으로 재설정됩니다!",
    "DESC Order": "DESC 주문",
    "Description": "설명",
    "description": "설명",
    "Descriptions": "설명",
    "detail": "세부 사항",
    "Detail": "세부 사항",
    "Detail Page": "세부 페이지",
    "Details": "세부",
    "details are not filled up properly": "세부 사항은 제대로 채워지지 않습니다",
    "Device History": "장치 이력",
    "Device Login limit reached No profile available !": "장치 로그인 한도에 도달 한 프로필이 없습니다!",
    "Direct Bank Transfer": "직접 은행 양도",
    "Director Biography": "감독 전기",
    "Director created succesfully !": "감독은 성공적으로 창조되었습니다!",
    "Director has been created": "감독이 만들어졌습니다",
    "Director has been deleted": "이사가 삭제되었습니다",
    "Director has been updated": "이사가 업데이트되었습니다",
    "Director Image": "감독 이미지",
    "Director Name": "감독 이름",
    "director_id": "Director_id",
    "DirectorImage": "DirectorImage",
    "Directors": "이사",
    "Directors has been deleted": "이사가 삭제되었습니다",
    "Directors imported successfully": "이사는 성공적으로 수입했습니다",
    "Disable 2FA Auth": "2FA 인증을 비활성화합니다",
    "Discount in : Amount/Percent": "할인 : 금액/ %",
    "Do Not Include": "포함하지 마십시오",
    "Do not remove public when you have Installed script in subdomin or subfolders.": "subdomin 또는 subfolders에 스크립트를 설치 한 경우 공개를 제거하지 마십시오.",
    "Do Yo uWant To Download Link?": "링크를 다운로드하려면 uwant가 있습니까?",
    "Do Yo Want To Download Link?": "링크를 다운로드 하시겠습니까?",
    "Do you really want to delete": "정말 삭제하고 싶습니까?",
    "Do you really want to delete these records? This process cannot be undone.": "이 레코드를 정말로 삭제하고 싶습니까? 이 과정은 취소 할 수 없습니다.",
    "Do you really want to delete this role": "이 역할을 삭제하고 싶습니까?",
    "Do You Want Download Limit": "다운로드 한도를 원하십니까?",
    "Do you want Remove Ads in App": "앱에서 광고를 제거하고 싶습니까?",
    "Do you want Remove Ads in Web": "웹에서 광고를 제거하고 싶습니까?",
    "Do you want show Ads in App": "앱에서 광고 표시를 원하십니까?",
    "Do you want show Ads in Web": "웹에서 광고 표시를 원하십니까?",
    "Do You Want To Download Link": "링크를 다운로드 하시겠습니까?",
    "DOB": "DOB",
    "dob": "DOB",
    "Domain Detail": "도메인 세부 사항",
    "Domain Name:": "도메인 이름:",
    "Domain permission changed successfully !": "도메인 권한이 성공적으로 변경되었습니다!",
    "Donation": "기부",
    "Donation URL": "기부 URL",
    "download": "다운로드",
    "Download": "다운로드",
    "Download Example xls/csv File": "예제 xls/csv 파일을 다운로드하십시오",
    "Download Limit": "다운로드 한도",
    "Download Link is invalid or expired !": "다운로드 링크는 유효하지 않거나 만료되었습니다!",
    "download sitemap.xml": "siteemap.xml을 다운로드하십시오",
    "Download the latest backup": "최신 백업을 다운로드하십시오",
    "Download URL is valid only for 1 minute.": "다운로드 URL은 1 분 동안 만 유효합니다.",
    "Download Video": "비디오 다운로드",
    "DownloadLimit": "다운로드 limit",
    "Downlodable": "다운로드 가능",
    "DragAnDrop": "Dragandrop",
    "Duration": "지속",
    "duration": "지속",
    "Duration in Mins.": "분의 기간.",
    "Duration In Mins.": "분의 기간.",
    "Duration In Months": "몇 달 만에 기간",
    "Duration in Months": "몇 달 만에 기간",
    "Ebook": "전자 책",
    "Ebooks": "전자 책",
    "Edit": "편집하다",
    "Edit Actor": "배우 편집",
    "Edit Ad Target:": "광고 대상 편집 :",
    "Edit Add Target:": "대상 추가 편집 :",
    "Edit Addvertisment": "추가 대상 편집",
    "Edit Advertise": "광고 편집",
    "Edit App Slider": "앱 슬라이더 편집",
    "Edit Audio": "오디오 편집",
    "Edit Audio Language": "오디오 언어 편집",
    "Edit Block": "블록 편집",
    "Edit Coupon": "쿠폰 편집",
    "Edit Custom Page": "사용자 정의 페이지 편집",
    "Edit Director": "디렉터 편집",
    "Edit Episode": "에피소드 편집",
    "Edit Episodes": "에피소드 편집",
    "Edit Fake TV Series Views": "가짜 TV 시리즈보기 편집",
    "Edit Fake View": "가짜보기 편집",
    "Edit Fake Views": "가짜보기 편집",
    "Edit FAQ": "FAQ 편집",
    "Edit Genre": "장르 편집",
    "Edit Google Advertise": "Google 광고 편집",
    "Edit Label": "레이블 편집",
    "Edit Language": "언어 편집",
    "Edit Live Event": "라이브 이벤트 편집",
    "Edit Menu": "메뉴 편집",
    "Edit Mobile App Slider": "모바일 앱 슬라이더 편집",
    "Edit Movie": "영화 편집",
    "Edit Package": "패키지 편집",
    "Edit Package Feature": "패키지 기능 편집",
    "Edit Page": "페이지 편집",
    "Edit Popup Image": "팝업 이미지를 편집합니다",
    "Edit Post": "게시물 편집",
    "Edit Profile Names": "프로필 이름을 편집합니다",
    "Edit Promotion": "프로모션 편집",
    "EDIT ROLE": "역할 편집",
    "Edit Role": "역할 편집",
    "Edit role": "역할 편집",
    "Edit Slide": "슬라이드 편집",
    "Edit Slider": "슬라이더 편집",
    "Edit Subscription Plan": "구독 계획 편집",
    "Edit TV Chanel": "TV 샤넬 편집",
    "Edit Tv Series": "TV 시리즈 편집",
    "Edit User": "사용자 편집",
    "Edit Wallet Setting ": "지갑 설정 편집",
    "Edit your Personal Profile Name": "개인 프로필 이름을 편집하십시오",
    "EditAD:": "편집자 :",
    "EditImage": "편도",
    "eg: name@yourdomain.com": "예 : name@yourdomain.com",
    "Email": "이메일",
    "EMAIL": "이메일",
    "Email Address": "이메일 주소",
    "email address": "이메일 주소",
    "Email cannot be empty": "이메일은 비어있을 수 없습니다",
    "Email has been subscribe successfully": "이메일이 성공적으로 구독되었습니다",
    "Email has been updated": "이메일이 업데이트되었습니다",
    "Email is required !": "이메일이 필요합니다!",
    "Email must be in valid format": "이메일은 유효한 형식이어야합니다",
    "Email or password is invalid !": "이메일 또는 비밀번호가 유효하지 않습니다!",
    "Email Verification Successfull": "이메일 확인 성공",
    "Embded URL Examples": "내장 된 URL 예제",
    "Embed URL Examples": "URL 예제를 포함합니다",
    "Embedded URL Examples": "내장 된 URL 예제",
    "Enable": "할 수 있게 하다",
    "Enable 2 Factor Auth": "2 팩터 인증을 활성화합니다",
    "Enable 2FA Auth": "2FA 인증을 활성화합니다",
    "Enable Affiliate": "제휴사를 활성화합니다",
    "Enable AMAZON Login": "Amazon 로그인을 활성화하십시오",
    "Enable Amazon Login": "Amazon 로그인을 활성화하십시오",
    "Enable Facebook Login": "Facebook 로그인을 활성화합니다",
    "Enable for make featured movie.": "영화 제작 영화를 활성화하십시오.",
    "Enable GitLab Login": "gitlab 로그인을 활성화하십시오",
    "Enable Google Login": "Google 로그인을 활성화합니다",
    "ENABLE PAYMENT OPTIONS ON WALLET": "지갑에서 지불 옵션을 활성화하십시오",
    "Enable PayPal": "PayPal 활성화",
    "Enable Paytm": "Paytm 활성화",
    "Enable PWA": "PWA 활성화",
    "Enable reCAPTCHA": "recaptcha를 활성화하십시오",
    "Enable Stripe Payment Gateway": "스트라이프 결제 게이트웨이를 활성화합니다",
    "Enable to change the video playback speed.": "비디오 재생 속도를 변경할 수 있습니다.",
    "Enable Wallet": "지갑을 활성화합니다",
    "Encrypt Link": "암호화 링크",
    "End Time": "종료 시간",
    "end_time": "end_time",
    "enter a organization name .": "조직 이름을 입력하십시오.",
    "Enter actor biography": "배우 전기를 입력하십시오",
    "Enter actor name": "배우 이름을 입력하십시오",
    "Enter actor's DOB": "배우의 DOB를 입력하십시오",
    "Enter actor's place of birth": "배우의 출생지에 들어갑니다",
    "Enter Add Target URL:http://": "추가 대상 URL을 입력하십시오 : http : //",
    "Enter Add Target:": "추가 대상 입력 :",
    "Enter Address": "주소를 입력하십시오",
    "Enter Advertisment Link": "광고 링크를 입력하십시오",
    "Enter Advertisment Link ": "광고 링크를 입력하십시오",
    "Enter audio detail": "오디오 세부 사항을 입력하십시오",
    "Enter audio maturity ratings (please write one of these :-  all age , 13+, 16+ or 18+)": "오디오 성숙 등급을 입력하십시오 (이 중 하나를 작성하십시오 :- 모든 연령, 13+, 16+ 또는 18+)",
    "Enter audio meta keywords": "오디오 메타 키워드를 입력하십시오",
    "Enter audio rating": "오디오 등급을 입력하십시오",
    "Enter Audio Title": "오디오 제목을 입력하십시오",
    "Enter audio title / name": "오디오 제목 / 이름을 입력하십시오",
    "Enter current password": "현재 비밀번호를 입력하십시오",
    "Enter current password to disable 2FA": "2FA를 비활성화하려면 현재 비밀번호를 입력하십시오",
    "Enter Custom URL or Vimeo or YouTube URL": "사용자 정의 URL 또는 Vimeo 또는 YouTube URL을 입력하십시오",
    "enter date of birth user": "생년월일 사용자를 입력하십시오",
    "Enter Days": "날을 입력하십시오",
    "Enter director name": "감독 이름을 입력하십시오",
    "Enter director's DOB": "감독의 DOB를 입력하십시오",
    "Enter director's place of birth": "감독의 생년월일을 입력하십시오",
    "Enter directors biography": "감독 전기를 입력하십시오",
    "Enter End Time": "종료 시간을 입력하십시오",
    "Enter EndT ime:": "입력 종료 IME :",
    "Enter episodes detail": "에피소드 세부 사항을 입력하십시오",
    "Enter episodes duration in minutes": "몇 분 안에 에피소드 지속 시간을 입력하십시오",
    "Enter episodes number": "에피소드 번호를 입력하십시오",
    "Enter episodes released date": "발표 된 날짜를 입력하십시오",
    "Enter episodes title / name": "에피소드 제목 / 이름을 입력하십시오",
    "Enter Full Name": "전체 이름을 입력하십시오",
    "Enter Full URL to Logo": "로고에 전체 URL을 입력하십시오",
    "Enter genre name": "장르 이름을 입력하십시오",
    "Enter language name. Like: English": "언어 이름을 입력하십시오. 좋아요 : 영어",
    "Enter live event meta description": "라이브 이벤트 메타 설명을 입력하십시오",
    "Enter Live Event Title": "라이브 이벤트 제목을 입력하십시오",
    "Enter live event title / name": "라이브 이벤트 제목 / 이름을 입력하십시오",
    "Enter LiveTV detail": "livetv 세부 사항을 입력하십시오",
    "Enter LiveTV meta description": "LIVETV 메타 설명을 입력하십시오",
    "Enter LiveTV meta keywords": "LIVETV 메타 키워드를 입력하십시오",
    "Enter LiveTV rating": "LIVETV 등급을 입력하십시오",
    "Enter Livetv Title": "LIVETV 제목을 입력하십시오",
    "Enter LiveTV title / name": "LIVETV 제목 / 이름을 입력하십시오",
    "Enter Mobile No": "모바일 번호를 입력하십시오",
    "Enter movie detail": "영화 세부 사항을 입력하십시오",
    "Enter movie duration in minutes": "몇 분 만에 영화 지속 시간을 입력하십시오",
    "Enter movie maturity ratings (please write one of these :-  all age , 13+, 16+ or 18+)": "영화 성숙 등급을 입력하십시오 (이 중 하나를 작성하십시오 :- 모든 연령, 13+, 16+ 또는 18+)",
    "Enter movie meta description": "영화 메타 설명을 입력하십시오",
    "Enter movie meta keywords": "영화 메타 키워드를 입력하십시오",
    "Enter movie publish year": "영화 게시 연도를 입력하십시오",
    "Enter movie rating": "영화 등급을 입력하십시오",
    "Enter movie released date": "영화 공개 날짜를 입력하십시오",
    "Enter Movie Slug": "영화 슬러그를 입력하십시오",
    "Enter movie title / name": "영화 제목 / 이름을 입력하십시오",
    "Enter Name": "이름을 입력하시오",
    "Enter ONE SIGNAL APP ID": "하나의 신호 앱 ID를 입력하십시오",
    "Enter ONE SIGNAL REST API KEY": "하나의 신호 REST API 키를 입력하십시오",
    "Enter pin from app or above code": "앱 또는 위의 코드에서 PIN을 입력하십시오",
    "Enter Post Title": "게시물 제목을 입력하십시오",
    "Enter Purchase Code": "구매 코드를 입력하십시오",
    "Enter Purchase Code of Your Addon": "애드온의 구매 코드를 입력하십시오",
    "Enter Quality": "품질을 입력하십시오",
    "Enter Refer Code": "참조 코드를 입력하십시오",
    "Enter role name": "역할 이름을 입력하십시오",
    "Enter season id": "시즌 ID를 입력하십시오",
    "Enter season number": "시즌 번호를 입력하십시오",
    "Enter seasons detail": "계절 세부 사항을 입력하십시오",
    "Enter seasons publish year": "계절 출판 연도를 입력하십시오",
    "Enter seasons trailer_url": "계절을 입력하십시오. Trailer_URL",
    "Enter Size of Link": "링크의 크기를 입력하십시오",
    "Enter Size Of Link": "링크의 크기를 입력하십시오",
    "Enter Size Of Link ": "링크의 크기를 입력하십시오",
    "Enter Start Time": "시작 시간을 입력하십시오",
    "Enter Start Time:": "시작 시간을 입력하십시오 :",
    "enter the event end time here .": "여기에 이벤트 종료 시간을 입력하십시오.",
    "enter the event start time here .": "여기에 이벤트 시작 시간을 입력하십시오.",
    "Enter the new domain where you want to move the license": "라이센스를 이동할 새 도메인을 입력하십시오.",
    "Enter the path without": "없이 경로를 입력하십시오",
    "Enter the pin from Google Authenticator app": "Google Authenticator 앱에서 PIN을 입력하십시오",
    "Enter tvseries detail": "TVSERIES 세부 사항을 입력하십시오",
    "Enter tvseries id": "TVSERIES ID를 입력하십시오",
    "Enter tvseries maturity ratings (please wirte one of these :-  all age , 13+, 16+ or 18+)": "TVSERIES 성숙도 등급을 입력하십시오 (이 중 하나 중 하나 :- 모든 연령, 13+, 16+ 또는 18+)",
    "Enter tvseries meta description": "TVSERIES 메타 설명을 입력하십시오",
    "Enter tvseries meta keywords": "TVSERIES 메타 키워드를 입력하십시오",
    "Enter tvseries rating": "TVSERIES 등급을 입력하십시오",
    "Enter Tvseries Title": "TVSERIES 제목을 입력하십시오",
    "Enter tvseries title / name": "TVSERIES 제목 / 이름을 입력하십시오",
    "Enter Your Adsense Script Code": "애드 센스 스크립트 코드를 입력하십시오",
    "Enter Your Email": "이메일을 입력하십시오",
    "Enter Your Google Adsense Script Code": "Google 애드 센스 스크립트 코드를 입력하십시오",
    "enter your mobile no": "모바일 번호를 입력하십시오",
    "Enter Your Name": "당신의 이름을 입력",
    "Enter Your New Password": "새 비밀번호를 입력하십시오",
    "Enter Your Passowrd Again": "Passowrd를 다시 입력하십시오",
    "Enter Your Password": "비밀번호를 입력하십시오",
    "Enter Your Password Again": "비밀번호를 다시 입력하십시오",
    "Enter Your Purchase code Detail": "구매 코드 세부 사항을 입력하십시오",
    "Enter your purchase code to generat Client Secret KEY": "구매 코드를 입력하여 클라이언트 비밀 키를 생성하십시오",
    "Enter Your Requet Movie Name": "Requet 영화 이름을 입력하십시오",
    "Enter Your Username": "사용자 이름을 입력하십시오",
    "EnterAuthorName": "Enterauthorname",
    "envato": "주위",
    "Envato Purchase details": "환경 구매 세부 사항",
    "Episode 1080 Video upload": "에피소드 1080 비디오 업로드",
    "Episode 360 Video upload": "에피소드 360 비디오 업로드",
    "Episode 480 Video upload": "에피소드 480 비디오 업로드",
    "Episode 720 Video upload": "에피소드 720 비디오 업로드",
    "Episode has been added": "에피소드가 추가되었습니다",
    "Episode has been deleted": "에피소드가 삭제되었습니다",
    "Episode has been updated": "에피소드가 업데이트되었습니다",
    "Episode No.": "에피소드 번호",
    "Episode Number": "에피소드 번호",
    "Episode Title": "에피소드 제목",
    "episode_no": "에피소드 _no",
    "Episodes": "에피소드",
    "Episodes Thumbnails": "에피소드 썸네일",
    "Equivalent to your Currency": "귀하의 통화에 해당합니다",
    "equivalent to your currency": "귀하의 통화에 해당합니다",
    "Error connecting to API !": "API에 연결하는 오류!",
    "Error connecting to API.": "API에 연결하는 오류.",
    "ErrorMessage": "에러 메시지",
    "EULA": "에라",
    "Event End Time": "이벤트 종료 시간",
    "Event Organize dBy": "이벤트 DBY 조직",
    "Event Organized By": "이벤트가 구성되었습니다",
    "Event Start Time": "이벤트 시작 시간",
    "Event Title": "이벤트 제목",
    "EventTitle": "이벤트 타이틀",
    "ex: 3306": "예 : 3306",
    "ex: localhost, 127.0.0.1": "예 : LocalHost, 127.0.0.1",
    "Exchange key has been updated !": "Exchange Key가 업데이트되었습니다!",
    "Exchange rate": "환율",
    "exif": "exif",
    "Expire ON": "만료",
    "Explore Now": "지금 탐색하십시오",
    "Facebook Client ID": "Facebook 클라이언트 ID",
    "Facebook Login Setting ": "Facebook 로그인 설정",
    "Facebook Pixcal": "Facebook Pixcal",
    "Facebook Redirect URL": "Facebook 리디렉션 URL",
    "Facebook Secret ID": "페이스 북 비밀 ID",
    "Facebook URL": "Facebook URL",
    "Fail Transcation !": "실패한 트랜스케이션!",
    "Failed": "실패한",
    "Failed to validate": "검증하지 못했습니다",
    "Failed to validate code.": "코드를 검증하지 못했습니다.",
    "Fake View": "가짜보기",
    "Fake Views": "가짜 견해",
    "Faq": "자주하는 질문",
    "faq": "자주하는 질문",
    "Faq has been created": "FAQ가 만들어졌습니다",
    "Faq has been deleted": "FAQ가 삭제되었습니다",
    "Faq has been updated": "FAQ가 업데이트되었습니다",
    "FAQ's": "FAQ",
    "FAQa": "도끼",
    "FAQs": "FAQ",
    "Faqs has been deleted": "FAQ가 삭제되었습니다",
    "Favicon Icon": "파비콘 아이콘",
    "Featured": "추천",
    "featured": "추천",
    "Featured In": "특집",
    "file info": "파일 정보",
    "File is empty !": "파일이 비어 있습니다!",
    "File should be a valid add-on zip file !": "파일은 유효한 애드온 지퍼 파일이어야합니다!",
    "fileinfo": "fileInfo",
    "FLUTTER RAVE Payment Gateway": "Flutter Rave Payment Gateway",
    "Flutter Rave Site": "펄럭이는 사이트",
    "Follow the instructions carefully before importing the file.": "파일을 가져 오기 전에 지침을주의 깊게 따르십시오.",
    "FOOTER SECTION ": "바닥 글 섹션",
    "Footer translations has been updated": "바닥 글 번역이 업데이트되었습니다",
    "Footer Type": "바닥 글 유형",
    "For Age Restrict Text": "연령의 경우 텍스트를 제한합니다",
    "For conect 2nd, 3rd etc part for movies.": "Conect 2nd, 3 위, 영화의 경우.",
    "For Kids Section": "어린이 섹션",
    "For Live Mode Payment URL": "라이브 모드 결제 URL의 경우",
    "For Live Mode Use CASHFREE API END URL": "라이브 모드의 경우 CashFree API End URL을 사용하십시오",
    "For Paypal payment gateway You Need Paypal Key. Go To: https://developer.paypal.com/. All your test complete then make Payment Gateway to live mode,  Payment Gateway Sandbox Mode user and price not support to live mode.": "PayPal 결제 게이트웨이의 경우 PayPal 키가 필요합니다. 이동 : https://developer.paypal.com/. 모든 테스트를 완료 한 다음 라이브 모드로의 게이트웨이, 결제 게이트웨이 샌드 박스 모드 사용자 및 라이브 모드를 지원하지 않습니다.",
    "For Test Mode Use CASHFREE API END URL": "테스트 모드의 경우 CashFree API End URL을 사용하십시오",
    "For Testing Mode Payment URL": "테스트 모드 결제 URL의 경우",
    "for updation in domain.": "도메인의 업데이트.",
    "foragerestricttext": "foragerEstrictText",
    "Forever": "영원히",
    "Forget to select label": "레이블을 선택하는 것을 잊어 버리십시오",
    "Forget to select movie": "영화를 선택하는 것을 잊어 버리십시오",
    "Forget to select movie of series": "시리즈 영화를 선택하는 것을 잊어 버리십시오",
    "Forget Your Password": "비밀번호를 잊어 버렸습니까",
    "Found For": "발견되었습니다",
    "Free": "무료",
    "FREE": "무료",
    "Free Trial Days": "무료 평가판",
    "Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
    "From": "에서",
    "Front Static Words": "앞 정적 단어",
    "Full name": "전체 이름",
    "gd": "GD",
    "General Settings": "일반 설정",
    "General Settings, Seo Settings, API Settings, Mail Settings, Social Login Settings, Chat Settings, PWA Settings,  Adsense Settings, Terms Condition, Privacy Policy, Languages, Static Words, Currency": "일반 설정, SEO 설정, API 설정, 메일 설정, 소셜 로그인 설정, 채팅 설정, PWA 설정, 애드 센스 설정, 이용 약관 조건, 개인 정보 보호 정책, 언어, 정적 단어, 통화",
    "Generate": "생성하다",
    "Generate database backup": "데이터베이스 백업을 생성합니다",
    "GENERATE SECRET KEY FOR API": "API의 비밀 키를 생성하십시오",
    "Generate Secret Key to Enable 2FA": "비밀 키를 생성하여 2FA를 활성화하십시오",
    "Genral Setting": "genral 설정",
    "Genre": "장르",
    "Genre has been created": "장르가 만들어졌습니다",
    "Genre has been deleted": "장르가 삭제되었습니다",
    "Genre has been updated": "장르가 업데이트되었습니다",
    "Genre Image": "장르 이미지",
    "Genre Slider Type": "장르 슬라이더 유형",
    "genre_id": "장르 _id",
    "Genres": "장르",
    "genres": "장르",
    "Genres has been deleted": "장르가 삭제되었습니다",
    "Genres imported successfully": "장르가 성공적으로 수입되었습니다",
    "Genres, Directors, Actors, Audio Language, Label": "장르, 감독, 배우, 오디오 언어, 레이블",
    "Get Donation link by register on ": "Register ON으로 기부 링크를 받으십시오",
    "Get Started by creating a actor ! All of your actors will be displayed on this page.": "배우를 만들어 시작하십시오! 모든 배우 가이 페이지에 표시됩니다.",
    "Get Started by creating a actor! All of your advetisment will be displayed on this page.": "배우를 만들어 시작하십시오! 이 페이지에는 모든 진보가 표시됩니다.",
    "Get Started by creating a audio! All of your audios will be displayed on this page.": "오디오를 만들어 시작하십시오! 모든 오디오 가이 페이지에 표시됩니다.",
    "Get Started by creating a Blog! All of your Blog will be displayed on this page.": "블로그를 만들어 시작하십시오! 모든 블로그 가이 페이지에 표시됩니다.",
    "Get Started by creating a director ! All of your directors will be displayed on this page.": "감독을 만들어 시작하십시오! 이 페이지에는 모든 감독이 표시됩니다.",
    "Get Started by creating a liveevent ! All of your live events will be displayed on this page.": "LiveEvent를 만들어 시작하십시오! 모든 라이브 이벤트 가이 페이지에 표시됩니다.",
    "Get Started by creating a movie! All of your movies will be displayed on this page.": "영화를 만들어 시작하십시오! 모든 영화는이 페이지에 표시됩니다.",
    "Get Started by creating a TV Chanel! All of your  TV Chanel will be displayed on this page.": "TV 샤넬을 만들어 시작하십시오! 모든 TV 샤넬 이이 페이지에 표시됩니다.",
    "Get Started by creating a tvseries! All of your tvseries will be displayed on this page.": "TVSERIE를 만들어 시작하십시오! 모든 TVSeries는이 페이지에 표시됩니다.",
    "GET YOUR KEY": "열쇠를 얻으십시오",
    "Get Your Keys From Here": "여기에서 열쇠를 얻으십시오",
    "Get Your reCAPTCHA v2 Keys From Here": "여기에서 recaptcha v2 키를 얻으십시오",
    "GITLAB Client ID": "gitlab 클라이언트 ID",
    "GitLab Login Setting ": "gitlab 로그인 설정",
    "GITLAB Redirect URL": "gitlab 리디렉션 URL",
    "GITLAB Secret ID": "gitlab 비밀 ID",
    "Given download limit will apply for each screen. If you enter 0 it means user can unlimited download": "주어진 다운로드 제한이 각 화면에 적용됩니다. 0을 입력하면 사용자가 무제한 다운로드를 할 수 있음을 의미합니다.",
    "Given download limit will apply for each screen. If you enter 0 it means user can unlimited download.": "주어진 다운로드 제한이 각 화면에 적용됩니다. 0을 입력하면 사용자가 무제한 다운로드를 할 수 있음을 의미합니다.",
    "Given download limit will apply for each screens": "주어진 다운로드 한도는 각 화면에 적용됩니다",
    "Go Back": "돌아 가라",
    "Go back !": "돌아 가라!",
    "Go back and enter valid code !": "돌아가서 유효한 코드를 입력하십시오!",
    "Go to page :page": "페이지로 이동하십시오 : 페이지",
    "Go To Top": "위로 가십시오",
    "GoBack": "goback",
    "Google Ad Client": "Google 광고 클라이언트",
    "Google Ad Created Successfully !": "Google 광고가 성공적으로 만들어졌습니다!",
    "Google Ad Height": "Google 광고 높이",
    "Google Ad Slot": "Google 광고 슬롯",
    "Google Ad Width": "Google 광고 너비",
    "Google Ads has been deleted": "Google Ads가 삭제되었습니다",
    "Google Adsense": "Google 애드 센스",
    "Google Advertise": "Google 광고",
    "Google Analytics": "Google 웹 로그 분석",
    "Google Analytics ID": "Google 웹 로그 분석 ID",
    "Google Client ID": "Google 클라이언트 ID",
    "Google Drive": "구글 드라이브",
    "Google Drive Link": "Google 드라이브 링크",
    "Google Login Setting ": "Google 로그인 설정",
    "Google Secret ID": "Google 비밀 ID",
    "GoogleAds Deleted Successfully!": "Googleads가 성공적으로 삭제되었습니다!",
    "GoogleAds Update Successfully!": "Googleads가 성공적으로 업데이트됩니다!",
    "GoogleDrive": "구글 드라이브",
    "GoogleRedirectURL": "googleredirecturl",
    "Grab Now": "지금 잡아라",
    "Grand Total": "그랜드 총계",
    "Grid View": "그리드보기",
    "Have fun": "재미있어",
    "Header Color": "헤더 색상",
    "Header translations has been updated": "헤더 번역이 업데이트되었습니다",
    "Hello": "안녕하세요",
    "Hello, Welcome": "안녕하세요 반갑습니다",
    "Help": "돕다",
    "Help And Support": "도움과 지원",
    "HelpBlockText": "도움말 블록 텍스트",
    "here": "여기",
    "hey": "여기요",
    "Hey": "여기요",
    "Hidden Video": "숨겨진 비디오",
    "Hidden Videos": "숨겨진 비디오",
    "Hide For Me": "나를 위해 숨어",
    "Hide this Movie": "이 영화를 숨기십시오",
    "HOME": "집",
    "Home page translations has been updated": "홈페이지 번역이 업데이트되었습니다",
    "Homepage": "홈페이지",
    "How it works ?": "어떻게 작동합니까?",
    "https://yourdomain.com/public": "https://yourdomain.com/public",
    "I am Already A Member": "나는 이미 회원입니다",
    "I read the terms and condition carefully and I agree on it": "이용 약관을주의 깊게 읽고 동의합니다.",
    "I'm Existing user": "나는 기존 사용자입니다",
    "I'm New user": "나는 새로운 사용자입니다",
    "i.e": "즉",
    "Icon Size": "아이콘 크기",
    "Icons and splash screens required and to be updated in Icon Settings.": "아이콘 및 스플릿 화면이 필요하고 아이콘 설정에서 업데이트됩니다.",
    "Icons are updated Successfully": "아이콘이 성공적으로 업데이트됩니다",
    "ID": "ID",
    "IF in some cases on current domain if you face the error you can re-update the domain by entering here": "현재 도메인의 경우에 오류에 직면 한 경우 여기에 입력하여 도메인을 다시 업데이트 할 수 있습니다.",
    "If is_custom_label = 1 , then the pass label id here": "iS_Custom_Label = 1 인 경우 여기에 패스 레이블 ID",
    "If is_protect = 1, then the enter password here ": "IS_PROTECT = 1이면 여기에서 암호를 입력하십시오.",
    "If is_upcoming = 1 , then the pass upcoming date here": "IS_UPITION = 1이라면 여기에 출시 될 날짜가 여기에 있습니다.",
    "If series = 1 , then movie id can be pass here .": "시리즈 = 1이면 영화 ID를 여기에서 전달할 수 있습니다.",
    "IF still facing the access denied error please con": "여전히 액세스 거부 오류에 직면 한 경우 CON을 부탁드립니다",
    "If subtitle = 1 , then enter subtitle files": "자막 = 1 인 경우 자막 파일을 입력하십시오",
    "If subtitle = 1 , then enter subtitle language name here ": "자막 = 1 인 경우 여기에 자막 언어 이름을 입력하십시오.",
    "If you agree to all of the terms of this End-User License Agreement, by checking the box or clicking the button to confirm your acceptance when you first install the web application, you are agreeing to all the terms of this agreement. Also, By downloading, installing, using, or copying this web application, you accept and agree to be bound by the terms of this End-User License Agreement, you are agreeing to all the terms of this agreement. If you do not agree to all of these terms, do not check the box or click the button and/or do not use, copy or install the web application, and uninstall the web application from all your server that you own or control": "이 최종 사용자 라이센스 계약의 모든 조건에 동의하는 경우, 웹 응용 프로그램을 처음 설치할 때 상자를 확인하거나 버튼을 클릭하여 수락을 확인 하여이 계약의 모든 약관에 동의합니다. 또한이 웹 애플리케이션을 다운로드, 설치, 사용 또는 복사함으로써 귀하는이 최종 사용자 라이센스 계약의 조건에 동의하고 동의하며, 본 계약의 모든 조건에 동의하는 것입니다. 이 모든 약관에 동의하지 않으면 상자를 확인하거나 버튼을 클릭하지 마십시오. 또는 웹 응용 프로그램을 사용, 복사 또는 설치하지 않고 소유하거나 제어하는 ​​모든 서버에서 웹 응용 프로그램을 제거하십시오.",
    "If you did not receive the email": "이메일을받지 못한 경우",
    "If you enable Free then this plan will be accessable free.": "무료로 활성화되면이 계획은 무료로 접근 할 수 있습니다.",
    "If you enter 0 it means user can unlimited download": "0을 입력하면 사용자가 무제한 다운로드를 할 수 있음을 의미합니다.",
    "if you haven't added AWS key. Set in": "AWS 키를 추가하지 않은 경우 설정",
    "If you want to give certain menu to access then you can select available menus.": "액세스 할 특정 메뉴를 제공하려면 사용 가능한 메뉴를 선택할 수 있습니다.",
    "IFrame URL": "iframe url",
    "IFRAME URL": "iframe url",
    "Iframe URL": "iframe url",
    "Iframe URL And Embed URL": "iframe url 및 Embed URL",
    "Iframe URL And Embedded URL": "iframe url 및 내장 URL",
    "IFrame URL Embed URL": "iframe url embed url",
    "IFrame URL Embedded URL": "iframe url 내장 URL",
    "IFrameURL": "iframeurl",
    "IFRAMEURL": "iframeurl",
    "iframeurl": "iframeurl",
    "IFSC Code": "IFSC 코드",
    "image": "영상",
    "Image": "영상",
    "Image Position": "이미지 위치",
    "Image URL": "이미지 URL",
    "Import": "수입",
    "Import  Episodes": "에피소드 가져 오기",
    "Import  Seasons": "수입 계절",
    "Import Actors": "수입 행위자",
    "Import Audio": "오디오 가져 오기",
    "Import Demo": "데모 가져 오기",
    "Import Demo Content": "데모 컨텐츠 가져 오기",
    "Import Director": "수입 책임자",
    "Import Genres": "수입 장르",
    "Import Live Events": "라이브 이벤트를 수입합니다",
    "Import Movies": "영화 가져 오기",
    "Import TV Chanel": "TV 샤넬 수입",
    "Import Tv Series": "TV 시리즈 가져 오기",
    "Important Note": "중요 사항",
    "Important Note for MySQL Dump Path :": "MySQL 덤프 경로에 대한 중요한 메모 :",
    "in": "~에",
    "In Active": "활동 중",
    "IN APP PAYMENT": "앱 지불 중",
    "In many countries, the use of a comma or a dot as a decimal separator in currency is determined by local customs and laws. In general, countries that use a comma as a decimal separator also use a dot as a thousands separator, and vice versa.": "많은 국가에서 통화로 소수 분리기로 쉼표 또는 점을 사용하는 것은 지역 관습과 법률에 의해 결정됩니다. 일반적으로 쉼표를 소수 분리기로 사용하는 국가는 도트를 수천 개의 분리기로 사용하고 그 반대도 마찬가지입니다.",
    "In use": "사용",
    "In-use": "사용",
    "inactive": "비활성",
    "Info-Window Option:": "Info-Window 옵션 :",
    "Inspect Element": "요소를 점검하다",
    "INSTA MOJO Api Key": "Insta Mojo API 키",
    "INSTA MOJO Api Token": "Insta Mojo API 토큰",
    "INSTA MOJO PAYMENT": "Insta Mojo 지불",
    "INSTA MOJO Payment Gateway": "Insta Mojo 지불 게이트웨이",
    "INSTA MOJO Payment URL": "Insta Mojo Payment URL",
    "Install": "설치하다",
    "Install New Addon": "새 애드온을 설치하십시오",
    "Installation successfull !": "설치 성공!",
    "Installing App - Database Details": "앱 설치 - 데이터베이스 세부 정보",
    "Installing App - Server Requirement": "앱 설치 - 서버 요구 사항",
    "Installing App - Step  - Verify Purchase": "앱 설치 - 단계 - 구매 확인",
    "Installing App - Step - Envato Purchase Details": "앱 설치 - 단계 - Envato 구매 세부 사항",
    "Installing App - Terms and Condition": "앱 설치 - 이용 약관",
    "Installing Nexthour": "Nexthour 설치",
    "Instructions": "지침",
    "Insufficient amount in the wallet": "지갑에 불충분 한 양",
    "Internal Server": "내부 서버",
    "Internal Server error": "인터넷 서버 오류",
    "INTERSTITAL ADMOB": "interstital admob",
    "INTERSTITAL ID": "interstital ID",
    "INTERVAL": "간격",
    "INTERVAL COUNT": "간격 카운트",
    "Invalid file !": "유효하지 않은 파일 !",
    "Invalid file format Please use jpg,jpeg and png image format !": "잘못된 파일 형식 JPG, JPEG 및 PNG 이미지 형식을 사용하십시오!",
    "Invalid file format Please use jpg,jpeg,png,webp and gif image format !": "잘못된 파일 형식 JPG, JPEG, PNG, WEBP 및 GIF 이미지 형식을 사용하십시오!",
    "Invalid file format Please use jpg,webp,jpeg and png image format !": "잘못된 파일 형식 JPG, Webp, JPEG 및 PNG 이미지 형식을 사용하십시오!",
    "Invalid file format Please use jpg,webp,jpeg,webp and png image format !": "잘못된 파일 형식 JPG, Webp, JPEG, Webp 및 PNG 이미지 형식을 사용하십시오!",
    "Invalid file format Please use jpg.webp,jpeg and png image format !": "잘못된 파일 형식 JPG.Webp, JPEG 및 PNG 이미지 형식을 사용하십시오!",
    "Invalid file format Please use mp3 file format !": "잘못된 파일 형식 MP3 파일 형식을 사용하십시오!",
    "Invalid file format Please use mp4 and m3u8 file format !": "잘못된 파일 형식 MP4 및 M3U8 파일 형식을 사용하십시오!",
    "Invalid file format Please use txt and vtt file format !": "잘못된 파일 형식 TXT 및 VTT 파일 형식을 사용하십시오!",
    "Invalid password !": "유효하지 않은 비밀번호 !",
    "Invalid pin !": "잘못된 핀!",
    "Invalid Purchase Code": "잘못된 구매 코드",
    "Invoice": "송장",
    "Invoice Address": "송장 주소",
    "invoice details": "송장 세부 사항",
    "iOS Store": "iOS 상점",
    "IP Address": "IP 주소",
    "IP Block": "IP 블록",
    "Ip Block": "IP 블록",
    "is writable": "쓰기 가능합니다",
    "is_custom_label": "IS_CUSTOM_LABEL",
    "is_protect": "IS_PROTECT",
    "is_upcoming": "is_up 컨월",
    "It will be used to fetch exchange rates of currenies.": "그것은 Currenies의 환율을 가져 오는 데 사용될 것입니다.",
    "It will generate only database backup of your site.": "사이트의 데이터베이스 백업 만 생성합니다.",
    "json": "JSON",
    "Key is re-generated successfully !": "키는 성공적으로 다시 생성됩니다!",
    "Keys Updated successfully": "키가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "keyword": "예어",
    "Keyword Placeholder": "키워드 자리 표시 자",
    "Kids": "어린이",
    "Kids Mode": "키즈 모드",
    "Label": "상표",
    "Label created successfully !": "레이블이 성공적으로 만들어졌습니다!",
    "Label has been deleted": "레이블이 삭제되었습니다",
    "Label has been deleted !": "레이블이 삭제되었습니다!",
    "Label updated Successfully !": "레이블이 성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "label_id": "label_id",
    "Labels": "라벨",
    "Landing Page": "방문 페이지",
    "Landing page block has been added": "방문 페이지 블록이 추가되었습니다",
    "Landing page block has been deleted": "방문 페이지 블록이 삭제되었습니다",
    "Landing page block has been updated": "방문 페이지 블록이 업데이트되었습니다",
    "Landing page blocks has been deleted": "방문 페이지 블록이 삭제되었습니다",
    "Landing Pages": "방문 페이지",
    "Language": "언어",
    "Language Details Updated !": "언어 세부 사항이 업데이트되었습니다!",
    "Language has been added": "언어가 추가되었습니다",
    "Language has been deleted": "언어가 삭제되었습니다",
    "Language has been updated": "언어가 업데이트되었습니다",
    "Language Instruction": "언어 교육",
    "Languages": "언어",
    "Languages have been deleted": "언어가 삭제되었습니다",
    "Laravel Version": "라 라벨 버전",
    "Last Subscription Plan": "마지막 구독 계획",
    "Layout One/Two": "레이아웃 1/2",
    "Length": "길이",
    "Let's start :)": "시작하자 :)",
    "License": "특허",
    "Light": "빛",
    "Limit": "한계",
    "Line Total": "라인 총",
    "Link": "링크",
    "links": "연결",
    "Live Event": "라이브 이벤트",
    "live event": "라이브 이벤트",
    "Live Event imported successfully": "라이브 이벤트가 성공적으로 수입되었습니다",
    "Live Events": "라이브 이벤트",
    "Live TV": "생방송",
    "Live TV Icon": "라이브 TV 아이콘",
    "Live Tv Icon Show": "라이브 TV 아이콘 쇼",
    "Live TV Icon Show": "라이브 TV 아이콘 쇼",
    "Live TV Name": "라이브 TV 이름",
    "Live Tv Slug": "라이브 TV 슬러그",
    "Live TV Slug": "라이브 TV 슬러그",
    "Live Tv Title": "라이브 TV 제목",
    "LiveEvent": "LiveEvent",
    "LiveEvent has been added": "LiveEvent가 추가되었습니다",
    "LiveEvent has been deleted": "LiveEvent가 삭제되었습니다",
    "LiveEvent has been updated": "LiveEvent가 업데이트되었습니다",
    "LiveTV featured (1 = enabled, 0 = disabled)": "Livetv 특색 지정 (1 = enabled, 0 = 비활성화)",
    "LiveTv has been added": "LIVETV가 추가되었습니다",
    "LiveTv has been deleted": "LIVETV가 삭제되었습니다",
    "LiveTv has been updated": "LIVETV가 업데이트되었습니다",
    "LiveTV icon (1 = enabled, 0 = disabled)": "livetv 아이콘 (1 = enabled, 0 = 비활성화)",
    "LiveTv imported successfully": "LIVETV가 성공적으로 수입되었습니다",
    "livetvicon": "Livetvicon",
    "LKR": "LKR",
    "local": "현지의",
    "Local": "현지의",
    "Location": "위치",
    "Logged In": "로그인",
    "Logged Out": "로그 아웃",
    "Logged out !": "로그 아웃!",
    "Logged out Successfully !": "성공적으로 로그 아웃했습니다!",
    "login": "로그인",
    "Login": "로그인",
    "Login to leave a review": "리뷰를 남기려면 로그인하십시오",
    "Login With Amazon": "아마존으로 로그인하십시오",
    "Login With Facebook": "Facebook으로 로그인하십시오",
    "Login With Gitlab": "Gitlab으로 로그인하십시오",
    "Login With Google": "Google에 로그인하십시오",
    "Logo": "심벌 마크",
    "Logo Enable:": "로고 활성화 :",
    "logout": "로그 아웃",
    "Looks good!": "좋아 보인다!",
    "Loop Video:": "반복 영상:",
    "Loop videos are continuously repeating videos with endless or multiple replays.": "루프 비디오는 끝없는 또는 여러 재생으로 비디오를 지속적으로 반복하고 있습니다.",
    "Mail Driver": "메일 드라이버",
    "Mail Encryption": "우편 암호화",
    "Mail From Address": "주소에서 우편",
    "Mail Host": "우편 호스트",
    "Mail Password": "우편 비밀번호",
    "Mail Port": "우편 포트",
    "Mail Setting": "메일 설정",
    "Mail Settings": "메일 설정",
    "Mail settings could not be saved": "메일 설정을 저장할 수 없습니다",
    "Mail settings has been saved": "메일 설정이 저장되었습니다",
    "Mail User Name": "우편 사용자 이름",
    "mail.yourdomain.com": "mail.yourdomain.com",
    "MAILCHIMP API KEY": "MailChimp API 키",
    "Mailchimp is an email marketing platform that allows users to design, send, and track email campaigns. It provides a range of features and tools to help businesses and organizations grow their audience, engage their customers, and drive more sales.": "MailChimp는 사용자가 이메일 캠페인을 설계, 전송 및 추적 할 수있는 이메일 마케팅 플랫폼입니다. 비즈니스와 조직이 청중을 성장시키고 고객을 참여 시키며 더 많은 판매를 주도 할 수 있도록 다양한 기능과 도구를 제공합니다.",
    "MAILCHIMP LIST ID": "Mailchimp 목록 ID",
    "Make sure": "확실하게 하다",
    "Make Sure You Have Added Vimeo API KeyIn": "vimeo api keyin을 추가했는지 확인하십시오",
    "Make Sure You Have Added YouTube APIKey In": "YouTube Apikey를 추가했는지 확인하십시오",
    "Make Sure You Have Added Youtube APIKey In": "YouTube Apikey를 추가했는지 확인하십시오",
    "Manage Episodes": "에피소드를 관리합니다",
    "Manage Profile": "프로필 관리",
    "Manage Profile Name": "프로필 이름을 관리합니다",
    "Manage Season": "시즌 관리",
    "Manage Seasons": "계절 관리",
    "Manage Settings": "설정 관리",
    "Manual Payment Gateway": "수동 결제 게이트웨이",
    "ManualPayment Recipt has been successfully Added !": "수동 납세 리크리치가 성공적으로 추가되었습니다!",
    "Marketing": "마케팅",
    "MARKETING & FINANCE": "마케팅 및 금융",
    "Maturity Rating": "성숙 등급",
    "maturity_rating": "생성 _rating",
    "Max Redemption": "맥스 상환",
    "Max Redemptions": "최대 상환",
    "mbstring": "mbstring",
    "Media City": "미디어 시티",
    "Media Manager": "미디어 관리자",
    "menu": "메뉴",
    "MENU": "메뉴",
    "Menu": "메뉴",
    "MENU & PACKAGES": "메뉴 및 패키지",
    "Menu Contain Will Following Section. At lease One Section is Required.": "메뉴가 포함되어 있습니다. 임대시 한 섹션이 필요합니다.",
    "Menu has been created !": "메뉴가 만들어졌습니다!",
    "Menu has been deleted": "메뉴가 삭제되었습니다",
    "Menu has been updated": "메뉴가 업데이트되었습니다",
    "Menu Name": "메뉴 이름",
    "Menu Section": "메뉴 섹션",
    "Menu Section Shorting": "메뉴 섹션 단락",
    "Menu Will Contain Following Section": "메뉴에는 다음 섹션이 포함됩니다",
    "Menus has been deleted": "메뉴가 삭제되었습니다",
    "Merchant Email": "가맹점 이메일",
    "Merchant ID": "가맹점 ID",
    "Merchant Key": "가맹점 키",
    "Merchant Merchant Account ID": "가맹점 상인 계정 ID",
    "Merchant Private Key": "판매자 개인 키",
    "Merchant Public Key": "가맹점 공개 키",
    "Message": "메시지",
    "Message caanot be empty": "메시지 caanot가 비어 있습니다",
    "Meta  Keyword": "메타 키워드",
    "Meta Description": "메타 설명",
    "Meta Keyword": "메타 키워드",
    "Meta Keyword:": "메타 키워드 :",
    "Metadata Description": "메타 데이터 설명",
    "Metadata Keyword": "메타 데이터 키워드",
    "Method": "방법",
    "Minimal Dark": "최소한의 어둠",
    "Minimal White": "최소 흰색",
    "mins": "분",
    "Mins": "분",
    "Miscellaneous Settings": "기타 설정",
    "Mobile": "이동하는",
    "Mobile App Download": "모바일 앱 다운로드",
    "Mobile App Settings": "모바일 앱 설정",
    "MOBILE APP SETTINGS": "모바일 앱 설정",
    "Mobile App Slide For": "모바일 앱 슬라이드",
    "Mobile App Slider": "모바일 앱 슬라이더",
    "Mobile App Slider Image": "모바일 앱 슬라이더 이미지",
    "Mobile Number": "휴대폰 번호",
    "Modal Message": "모달 메시지",
    "Model Message": "모델 메시지",
    "model message": "모델 메시지",
    "Modern Dark": "현대 어둠",
    "Modern White": "현대 흰색",
    "Module deleted !": "모듈 삭제!",
    "Module disabled !": "모듈 비활성화!",
    "Module enabled !": "모듈 활성화!",
    "Module Installed Successfully": "모듈이 성공적으로 설치되었습니다",
    "Module not found": "모듈을 찾을 수 없습니다",
    "Module not found !": "모듈을 찾을 수 없습니다!",
    "MOLLIE Key": "Mollie 키",
    "MOLLIE Payment Gateway": "Mollie 지불 게이트웨이",
    "Money will expire after 1 year from credited date.": "신용 날짜로부터 1 년 후에 돈이 만료됩니다.",
    "Monthly": "월간 간행물",
    "Monthly Top 10 Movies": "월간 상위 10 개 영화",
    "Monthly Top 10 TV Series": "월간 톱 10 TV 시리즈",
    "More Details : TMDB Or Custom": "자세한 내용 : TMDB 또는 사용자 정의",
    "more info": "더 많은 정보",
    "More Info": "더 많은 정보",
    "moreinfo": "더 많은 정보",
    "Movie": "영화",
    "Movie / TV Series Name": "영화 / TV 시리즈 이름",
    "Movie By TMDB ID": "TMDB ID의 영화",
    "Movie Created By Movie Name": "영화 이름으로 만든 영화",
    "Movie Created By TMDB ID": "TMDB ID가 만든 영화",
    "Movie does not found by tmdb servers !": "TMDB 서버에서는 영화를 찾을 수 없습니다!",
    "Movie featured (1 = enabled, 0 = disabled)": "영화 추천 (1 = 활성화, 0 = 비활성화)",
    "Movie has been added": "영화가 추가되었습니다",
    "Movie has been deleted": "영화가 삭제되었습니다",
    "Movie has been updated": "영화가 업데이트되었습니다",
    "Movie Is Not Available right now, Please comeback later !": "지금 영화를 사용할 수 없습니다. 나중에 복귀하십시오!",
    "Movie Name": "영화 이름",
    "Movie not found!": "영화를 찾지 못했습니다!",
    "Movie protected video (1 = enabled, 0 = disabled)": "영화 보호 비디오 (1 = 활성화, 0 = 비활성화)",
    "Movie Request": "영화 요청",
    "Movie Request Name": "영화 요청 이름",
    "Movie Series (1 = enabled, 0 = disabled)": "영화 시리즈 (1 = 활성화, 0 = 비활성화)",
    "Movie Single Type": "영화 단일 유형",
    "Movie Slug": "영화 슬러그",
    "Movie Status changed !": "영화 상태가 변경되었습니다!",
    "Movie subtitle (1 = enabled, 0 = disabled)": "영화 자막 (1 = 활성화, 0 = 비활성화)",
    "Movie Title": "영화 제목",
    "Movie Tv Series Pramotion": "영화 TV 시리즈 유모리",
    "Movie Tvseries Pramotion": "영화 TVSERIES 유모리",
    "Movie uploads": "영화 업로드",
    "Movie/TV Series": "영화/TV 시리즈",
    "movie_id": "movie_id",
    "Movies": "영화 산업",
    "Movies 1080 Video upload": "영화 1080 비디오 업로드",
    "Movies 360 Video upload": "영화 360 비디오 업로드",
    "Movies 480 Video upload": "영화 480 비디오 업로드",
    "Movies 720 Video upload": "영화 720 비디오 업로드",
    "Movies for Kids": "아이들을위한 영화",
    "Movies has been deleted": "영화가 삭제되었습니다",
    "Movies imported successfully": "영화가 성공적으로 수입되었습니다",
    "Movies Poster": "영화 포스터",
    "Movies Thumbnails": "영화 썸네일",
    "Multi Quality Custom URL And URL Upload": "다중 품질 사용자 정의 URL 및 URL 업로드",
    "Multiple a_language id can be pass here separate by comma": "여러 a_language id는 여기에서 쉼표로 별도로 전달할 수 있습니다.",
    "Multiple a_language id can be pass here seprate by comma": "여러 A_LANGUAGE ID가 Comma별로 Seprate를 전달할 수 있습니다.",
    "Multiple actor id can be pass here separate by comma .": "여러 액터 ID는 여기에서 쉼표로 별도로 전달할 수 있습니다.",
    "Multiple actor id can be pass here seprate by comma .": "여러 액터 ID를 여기에서 쉼표로 전달할 수 있습니다.",
    "Multiple director id can be pass here separate by comma .": "여러 감독 ID는 여기에서 쉼표로 별도로 전달할 수 있습니다.",
    "Multiple genre id can be pass here separate by comma .": "여러 장르 ID는 여기에서 쉼표로 별도로 전달할 수 있습니다.",
    "Multiple genre id can be pass here seprate by comma .": "여러 장르 ID는 Comma에 의해 Seprate를 전달할 수 있습니다.",
    "Multiple Links": "여러 링크",
    "Multiple links has been added": "여러 링크가 추가되었습니다",
    "Multiple links has been deleted": "여러 링크가 삭제되었습니다",
    "Multiple links has been updated": "여러 링크가 업데이트되었습니다",
    "Multiple menu id can be pass here separate by comma .": "여러 메뉴 ID는 여기에서 쉼표로 별도로 전달할 수 있습니다.",
    "Multiple menu id can be pass here seprate by comma .": "여러 메뉴 ID를 여기에서 쉼표로 전달할 수 있습니다.",
    "Multiple Screen": "다중 화면",
    "My Profile": "내 프로필",
    "My Wallet": "내 지갑",
    "mysql dump is enabled on your server": "MySQL 덤프가 서버에서 활성화되어 있습니다",
    "MySQL Dump Path:": "MySQL 덤프 경로 :",
    "MYSQL Version": "MySQL 버전",
    "MYSQL Version Info": "MySQL 버전 정보",
    "mysqldump": "mysqldump",
    "mysqli": "mysqli",
    "name": "이름",
    "Name": "이름",
    "NAME": "이름",
    "Name cannot be empty": "이름은 비어있을 수 없습니다",
    "Name has been updated": "이름이 업데이트되었습니다",
    "Name your audio file eg: 01.mp3": "오디오 파일의 이름을 지정하십시오 : 01.mp3",
    "Name your file eg: example.txt": "파일의 이름을 설명합니다. 예를 들어 : example.txt",
    "Name your image eg: example.jpg": "이미지의 이름을 지정하십시오. 예를 들어 : example.jpg",
    "Name your video eg: example.jpg": "비디오의 이름을 지정하십시오. 예를 들어 : example.jpg",
    "NAVIGATION SECTIONS": "내비게이션 섹션",
    "Netbanking, Debit / Credit Card, Paytm wallet": "NetBanking, 직불 / 신용 카드, Paytm 지갑",
    "Netbanking, Debit / Credit Card, Paytm wallet, UPI available": "NetBanking, 직불 / 신용 카드, Paytm 지갑, UPI 사용 가능",
    "New Email": "새 이메일",
    "new email": "새 이메일",
    "New Name": "새로운 이름",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "Next": "다음",
    "Next Hour - Movie Tv Show & Video Subscription Portal Cms Web And App": "다음 시간 - 영화 TV 쇼 및 비디오 구독 포털 CMS 웹 및 앱",
    "Next Hour - Movie Tv Show & Video Subscription Portal Cms Web and Mobile App": "다음 시간 - 영화 TV 쇼 및 비디오 구독 포털 CMS 웹 및 모바일 앱",
    "No": "아니요",
    "no": "아니요",
    "No Address": "주소가 없습니다",
    "No Api Key Found": "API 키가 발견되지 않았습니다",
    "No comments yet!": "아직 댓글이 없습니다!",
    "No Comments yet!": "아직 댓글이 없습니다!",
    "No data available": "자료 없음",
    "No permission in this group !": "이 그룹의 허가가 없습니다!",
    "no profile available": "사용 가능한 프로필이 없습니다",
    "No Result Found": "결과가 없습니다",
    "No. of Screen allow user to share subscribtion to other user. Minimum 1 user and Maximum 4 users.": "화면 수는 사용자가 다른 사용자에게 가입을 공유 할 수 있습니다. 최소 1 명의 사용자 및 최대 4 명의 사용자.",
    "No. of Screens": "화면 수",
    "Not a Member? Register Here": "회원이 아닌가? 여기에 등록하십시오",
    "Not Available": "사용 불가",
    "Note": "메모",
    "Note:": "메모:",
    "Notification": "공고",
    "Notification Body": "알림 기관",
    "Notification Body Note": "알림 신체 노트",
    "Notification Description": "알림 설명",
    "Notification has been Sent": "알림이 전송되었습니다",
    "Notification has not been Sent. Please select atleast one movie,tvserie and live tv.": "알림이 전송되지 않았습니다. Atlest One 영화, TVSERIE 및 LIVE TV를 선택하십시오.",
    "Notification Icon URL": "알림 아이콘 URL",
    "Notification is Sent": "알림이 전송됩니다",
    "Notification pushed successfully !": "알림이 성공적으로 추진되었습니다!",
    "Notification Title": "알림 제목",
    "Of": "의",
    "of": "~의",
    "OFF": "끄다",
    "OMISE API Version": "API 버전을 생략하십시오",
    "OMISE Payment Gateway": "결제 게이트웨이를 생략하십시오",
    "OMISE Public Key": "공개 키를 생략하십시오",
    "OMISE Secret Key": "비밀 키를 생략하십시오",
    "On": "~에",
    "ON Click of import data your existing data will remove (except users and settings), you can not recover it again.  So please take Backup First.": "가져 오기 데이터를 클릭하면 기존 데이터가 제거됩니다 (사용자 및 설정 제외). 다시 복구 할 수 없습니다. 그러니 먼저 백업하십시오.",
    "ON Click of reset data will reset your site. (which you see after fresh install). Its erase your Demo data and give blank site.": "재설정 데이터를 클릭하면 사이트가 재설정됩니다. (신선한 설치 후에 볼 수 있음). 데모 데이터를 지우고 빈 사이트를 제공합니다.",
    "On pause": "일시 중지에",
    "Once": "한 번",
    "Once the money is added in wallet its non refundable.": "돈이 지갑에 추가되면 환불 할 수 없습니다.",
    "One": "하나",
    "One Column": "하나의 열",
    "ONE SIGNAL APP ID": "하나의 신호 앱 ID",
    "One signal Keys": "하나의 신호 키",
    "ONE SIGNAL REST API KEY": "하나의 신호 REST API 키",
    "OneSignal app id is required": "OneSignal 앱 ID가 필요합니다",
    "OneSignal Keys updated successfully !": "Onesignal Keys가 성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "Onesignal rest api key is required": "OneSignal REST API 키가 필요합니다",
    "Only Featured": "특집",
    "Only for kids ?": "아이들 만?",
    "Only for kids?": "아이들 만?",
    "Only TMDB": "TMDB 만",
    "Only Works for NGN Currency.": "NGN 통화에만 작동합니다.",
    "Oops ! No Connection": "죄송합니다! 연결 없음",
    "Oops Please try again !": "죄송합니다 다시 시도하십시오!",
    "OPEN EXCHANGE RATE KEY": "공개 환율 키",
    "Open load Google Drive And Other URL Add Here": "로드 Google 드라이브 및 기타 URL을 여기에 추가하십시오",
    "open ssl": "SSL을 엽니 다",
    "Openload": "오픈로드",
    "Openload Google Drive And Other URL Add Here": "오픈로드 Google 드라이브 및 기타 URL은 여기에 추가합니다",
    "Openload Link": "오픈로드 링크",
    "openssl": "OpenSSL",
    "Order ID": "주문 아이디",
    "Order In": "주문",
    "OrderIn": "주문",
    "Organized By": "주최",
    "organized_by": "organized_by",
    "Other": "다른",
    "OTHER APIS": "다른 API",
    "OTHER SETTINGS": "다른 설정",
    "Other Settings": "다른 설정",
    "our blog": "우리 블로그",
    "PACAKGE FEATURE": "Pacakge 기능",
    "Package": "패키지",
    "package": "패키지",
    "Package Feature": "패키지 기능",
    "Package feature has been added": "패키지 기능이 추가되었습니다",
    "Package feature has been deleted": "패키지 기능이 삭제되었습니다",
    "Package Feature has been deleted": "패키지 기능이 삭제되었습니다",
    "Package feature has been updated": "패키지 기능이 업데이트되었습니다",
    "Package feature will use for packages.": "패키지 기능은 패키지에 사용됩니다.",
    "Package Features": "패키지 기능",
    "Package has been created": "패키지가 생성되었습니다",
    "Package has been deleted": "패키지가 삭제되었습니다",
    "Package has been updated": "패키지가 업데이트되었습니다",
    "Package Name": "패키지 이름",
    "PACKAGE NAME": "패키지 이름",
    "Packages": "패키지",
    "Packages Features": "패키지 기능",
    "Packages, Packages Features": "패키지, 패키지 기능",
    "Page Details": "페이지 세부 사항",
    "Page is now Active !": "이제 페이지가 활성화되었습니다!",
    "Page is now Deactive !": "페이지는 이제 비활성입니다!",
    "Page not found": "페이지를 찾을 수 없습니다",
    "Page Not Found ": "페이지를 찾을 수 없습니다",
    "Page Preview": "페이지 미리보기",
    "Page Setting": "페이지 설정",
    "Page Title": "페이지 제목",
    "Pagination Navigation": "페이지 매김 내비게이션",
    "pagination.next": "pagination.next",
    "pagination.previous": "페이지 매김",
    "Paid Amount": "유료 금액",
    "Partnership": "협력 관계",
    "password": "비밀번호",
    "Password": "비밀번호",
    "Password cannot be empty": "비밀번호는 비어있을 수 없습니다",
    "Password doesn't match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
    "Password has been updated": "비밀번호가 업데이트되었습니다",
    "Password length must be greater than 6": "비밀번호 길이는 6보다 커야합니다",
    "Pay": "지불하다",
    "Pay Now": "지금 지불하세요",
    "Pay Stack Payment Gateway": "지불 스택 결제 게이트웨이",
    "Pay Stack Payment URL": "지불 스택 결제 URL",
    "Pay Stack Public Key": "Stack Public Key를 지불하십시오",
    "Pay Stack Secret Key": "스택 비밀 키를 지불하십시오",
    "Pay Via": "비용을 지불하십시오",
    "pay via": "비용을 지불하십시오",
    "Pay with Payapl": "PayApl로 지불하십시오",
    "Pay with PAYTM": "Paytm으로 지불하십시오",
    "Pay with STRIPE": "스트라이프로 지불하십시오",
    "pay_method": "pay_method",
    "PAYEMNT GATEWAYS": "Payemnt 게이트웨이",
    "PAYHERE APP Secret Key": "Payhere 앱 비밀 키",
    "PAYHERE Business APP Code": "Payhere 비즈니스 앱 코드",
    "PAYHERE Merchant ID": "Payhere Merchant id",
    "PAYHERE Payment Environment LIVE/SANDBOX": "Payhere 지불 환경 라이브/샌드 박스",
    "PAYHERE Payment Gateway": "지불 게이트웨이",
    "Payment Details": "지불 세부 사항",
    "Payment error occured. Please try again !": "지불 오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오!",
    "Payment failed": "결제 실패",
    "Payment Failed !": "결제 실패 !",
    "Payment failed !": "결제 실패 !",
    "Payment Failed ! Try Again": "결제 실패 ! 다시 시도하십시오",
    "Payment Failed!": "결제 실패!",
    "Payment Gateway": "결제 게이트웨이",
    "Payment Gateway Name": "결제 게이트웨이 이름",
    "Payment Gateway Settings": "결제 게이트웨이 설정",
    "PAYMENT GATEWAY SETTINGS FOR MOBILE APP": "모바일 앱의 결제 게이트웨이 설정",
    "Payment Gateway Settings, Manual Payment Gateway, Payment Transections": "결제 게이트웨이 설정, 수동 결제 게이트웨이, 결제 전송",
    "Payment History": "지불 내역",
    "Payment ID": "지불 ID",
    "Payment Information": "결제 정보",
    "Payment Instructions": "지불 지침",
    "Payment Method": "지불 방법",
    "payment method": "지불 방법",
    "Payment method deleted!": "지불 방법이 삭제되었습니다!",
    "Payment Method has been updated!": "지불 방법이 업데이트되었습니다!",
    "Payment Method Name": "지불 방법 이름",
    "Payment method not found!": "지불 방법을 찾을 수 없습니다!",
    "Payment method update!": "지불 방법 업데이트!",
    "Payment Methods": "지불 방법",
    "Payment Mode": "결제 모드",
    "Payment not done due to some payumoney server issue !": "PayUmoney 서버 문제로 인해 지불이 완료되지 않았습니다!",
    "Payment Settings": "지불 설정",
    "Payment Settings, View Tracker, Producer Revenue": "지불 설정, 추적기보기, 생산자 수익",
    "payment status": "지불 상태",
    "Payment Transections": "결제 전송",
    "PayPal Client ID": "PayPal 클라이언트 ID",
    "PayPal Mode": "PayPal 모드",
    "PAYPAL PAYMENT": "PayPal 지불",
    "PayPal Payment Gateway": "PayPal 결제 게이트웨이",
    "Paypal Report": "PayPal 보고서",
    "PayPal Secret ID": "PayPal Secret ID",
    "PAYSTACK PAYMENT": "Paystack 결제",
    "Paytm LIVE/TEST": "Paytm Live/Test",
    "PAYTM PAYMENT": "Paytm 지불",
    "Paytm Payment Gateway": "Paytm 결제 게이트웨이",
    "PayU Default Option": "PAYU 기본 옵션",
    "PayU Merchant Key": "페인 상인 키",
    "PayU Merchant Salt": "페인 상인 소금",
    "PayU Method": "행동 양식",
    "PayU Payment Gateway": "Payu 결제 게이트웨이",
    "pdo": "pdo",
    "Pending": "보류 중",
    "Per Refer amount in default currency": "기본 통화의 참조 금액 당",
    "Percent Off": "할인 된 백분율",
    "Permission Name": "권한 이름",
    "permission name": "권한 이름",
    "Personal Details": "개인 정보",
    "php extension": "PHP 확장",
    "PHP Extensions": "PHP 확장",
    "php version": "PHP 버전",
    "PHP Version Note": "PHP 버전 참고",
    "php version required greater than 8.0": "PHP 버전은 8.0 이상이 필요했습니다",
    "Place of Birth": "출생지",
    "Place Of Birth": "출생지",
    "Place of Brth": "Brth의 장소",
    "place_of_birth": "출생지",
    "placeofbirth": "출생지",
    "Plan Amount": "계획 금액",
    "Plan Duration": "계획 기간",
    "Plan duration means no. of Days/Month/Years you allow to subsribe or acees this plan for user. User will No access after plan duration expire, user need to resubcribe again. For select of Days/Month/Years choose from plan duration unit.": "계획 기간은 아니오를 의미합니다. 며칠/월/년의 사용자를위한이 계획을 서브 라이브 또는 에이스로 허용합니다. 계획 지속 시간 만료 후 사용자는 액세스 할 수 없으며 사용자는 다시 다시 구독해야합니다. 일/월/년의 선택에 대해 계획 기간 단위 중에서 선택하십시오.",
    "Plan Duration Unit": "계획 기간 단위",
    "plan has been deleted": "계획이 삭제되었습니다",
    "Plan ID must be unique. Mostely its required for stripe payment gateway.": "계획 ID는 독특해야합니다. 스트라이프 결제 게이트웨이에 가장 필요합니다.",
    "Plan Name": "계획 이름",
    "Plan Not Found !": "계획을 찾을 수 없습니다!",
    "Plan not found !": "계획을 찾을 수 없습니다!",
    "Plan trial period allow user to access free for certain days.": "시험 기간을 계획하면 사용자가 특정 일 동안 무료로 액세스 할 수 있습니다.",
    "Plan Unique ID": "고유 한 ID를 계획하십시오",
    "PlanID": "planid",
    "Plans": "계획",
    "Plans has been deleted": "계획이 삭제되었습니다",
    "Platform": "플랫폼",
    "Play Now": "지금 플레이하십시오",
    "play now": "지금 플레이하십시오",
    "Play Store": "플레이 스토어",
    "Player Customization": "플레이어 사용자 정의",
    "Player Customization, Advertise, Google Advertise": "플레이어 사용자 정의, 광고, Google 광고",
    "Player Logo:": "플레이어 로고 :",
    "Player Setting": "플레이어 설정",
    "Player Settings": "플레이어 설정",
    "Player Settings Updated !": "플레이어 설정이 업데이트되었습니다!",
    "Player Skin:": "플레이어 스킨 :",
    "playnow": "Playnow",
    "Please accept Terms and Conditions !": "이용 약관을 수락하십시오!",
    "Please Accept Terms and conditions first !": "이용 약관을 먼저 수락하십시오!",
    "Please add end time": "종료 시간을 추가하십시오",
    "Please add money in the wallet": "지갑에 돈을 추가하십시오",
    "Please add start time": "시작 시간을 추가하십시오",
    "Please add your Tv Series with TMDB than you can add it's seasons via TMDB": "TMDB를 통해 계절을 추가 할 수있는 것보다 TMDB로 TV 시리즈를 추가하십시오.",
    "Please add your Tv Series with TMDB than you can add or update it's seasons via TMDB": "TMDB를 통해 계절을 추가하거나 업데이트 할 수있는 것보다 TMDB로 TV 시리즈를 추가하십시오.",
    "Please check one of them to delete": "그들 중 하나를 확인하십시오",
    "Please check your email": "이메일을 확인하십시오",
    "Please Choose a language by admin panel top right side language menu": "관리자 패널 상단 오른쪽 언어 메뉴로 언어를 선택하십시오.",
    "Please Choose a name": "이름을 선택하십시오",
    "Please choose a subject": "주제를 선택하십시오",
    "Please choose an app name.": "앱 이름을 선택하십시오.",
    "Please contact site admin regarding this": "이에 대해 사이트 관리자에게 문의하십시오",
    "Please create at least one movie by TMDB option to translate": "TMDB 옵션으로 하나 이상의 영화를 만들어 번역하십시오.",
    "Please create at least one tvseries by TMDB option to translate": "TMDB 옵션으로 하나 이상의 TVSERIE를 작성하여 번역하십시오.",
    "Please Create minimum One menu to visit the site.": "사이트를 방문하려면 최소 하나의 메뉴를 작성하십시오.",
    "Please Do Not Use": "사용하지 마십시오",
    "Please enter a database name.": "데이터베이스 이름을 입력하십시오.",
    "Please enter a datbase host name.": "Datbase 호스트 이름을 입력하십시오.",
    "Please enter a datbase port.": "Datbase 포트를 입력하십시오.",
    "Please enter a datbase username.": "Datbase 사용자 이름을 입력하십시오.",
    "Please Enter Actor Biography": "배우 전기를 입력하십시오",
    "Please enter Actor Name": "배우 이름을 입력하십시오",
    "Please Enter Answer": "답변을 입력하십시오",
    "Please enter app URL.": "앱 URL을 입력하십시오.",
    "Please Enter Audio Language": "오디오 언어를 입력하십시오",
    "Please Enter Banner ID": "배너 ID를 입력하십시오",
    "Please Enter Button Heading": "버튼 제목을 입력하십시오",
    "Please Enter CAPTCHA SECRET KEY": "Captcha Secret Key를 입력하십시오",
    "Please Enter CAPTCHA SITEKEY": "Captcha sitekey를 입력하십시오",
    "Please Enter Copyright Text": "저작권 텍스트를 입력하십시오",
    "Please Enter Coupon Duration For Number of Months.": "몇 달 동안 쿠폰 지속 시간을 입력하십시오.",
    "Please Enter Coupon Validate Upto Or Expiry Date.": "쿠폰을 입력하십시오.",
    "Please enter date of birth": "생년월일을 입력하십시오",
    "Please Enter Detail": "세부 사항을 입력하십시오",
    "Please Enter Director Biography": "감독 전기를 입력하십시오",
    "Please enter director name": "감독 이름을 입력하십시오",
    "Please Enter Doanation URL !": "Doanation URL을 입력하십시오!",
    "Please Enter Donation URL": "기부 URL을 입력하십시오",
    "Please Enter Genre": "장르를 입력하십시오",
    "Please Enter Google Analytics ID": "Google 웹 로그 분석 ID를 입력하십시오",
    "Please Enter Heading": "제목을 입력하십시오",
    "Please Enter INTERSTITAL ID": "Interstital ID를 입력하십시오",
    "Please Enter iOS URL": "iOS URL을 입력하십시오",
    "Please Enter Label": "레이블을 입력하십시오",
    "Please Enter Label name": "레이블 이름을 입력하십시오",
    "Please Enter Language": "언어를 입력하십시오",
    "Please Enter Language Local Name": "언어 로컬 이름을 입력하십시오",
    "Please Enter Language Name": "언어 이름을 입력하십시오",
    "Please Enter Link !": "링크를 입력하십시오!",
    "Please Enter Mail Address": "우편 주소를 입력하십시오",
    "Please Enter Mail Sender Name": "메일 발신자 이름을 입력하십시오",
    "Please Enter Mail User Name": "우편 사용자 이름을 입력하십시오",
    "Please Enter Mailchimp Api Key": "MailChimp API 키를 입력하십시오",
    "Please Enter Mailchimp List ID": "MailChimp 목록 ID를 입력하십시오",
    "Please Enter Menu Name": "메뉴 이름을 입력하십시오",
    "Please Enter Mobile App Name": "모바일 앱 이름을 입력하십시오",
    "Please Enter Mollie Key": "Mollie Key를 입력하십시오",
    "Please Enter Movie ID": "영화 ID를 입력하십시오",
    "Please Enter Movie Name": "영화 이름을 입력하십시오",
    "Please enter Nexthour App purchase code.": "Nexthour 앱 구매 코드를 입력하십시오.",
    "Please enter package feature": "패키지 기능을 입력하십시오",
    "Please Enter Payment Instructions": "지불 지침을 입력하십시오",
    "Please Enter Payment Method Name": "지불 방법 이름을 입력하십시오",
    "Please enter place of birth": "생년월일에 들어가십시오",
    "Please Enter Playstore URL": "PlayStore URL을 입력하십시오",
    "Please Enter Question": "질문을 입력하십시오",
    "Please Enter title!": "제목을 입력하십시오!",
    "Please Enter TMDB Api Key": "TMDB API 키를 입력하십시오",
    "Please Enter Total Coupon Use Count.": "총 쿠폰 사용 카운트를 입력하십시오.",
    "Please Enter Trailer Url": "트레일러 URL을 입력하십시오",
    "Please Enter TVID (TMDBID)": "TVID (tmdbid)를 입력하십시오",
    "Please Enter Unique Coupon Code": "고유 한 쿠폰 코드를 입력하십시오",
    "Please Enter Unique Coupon Code. In Capital Letters and Numbers": "고유 한 쿠폰 코드를 입력하십시오. 대문자와 숫자로",
    "Please enter valid purchase code": "유효한 구매 코드를 입력하십시오",
    "Please Enter Vimeo API KEY": "Vimeo API 키를 입력하십시오",
    "Please Enter Your Address": "주소를 입력하십시오",
    "Please enter your Age": "나이를 입력하십시오",
    "Please Enter Your City": "당신의 도시에 들어가십시오",
    "Please Enter Your Country": "당신의 나라를 입력하십시오",
    "Please Enter Your Custom Page Title": "사용자 정의 페이지 제목을 입력하십시오",
    "Please enter your domain name !": "도메인 이름을 입력하십시오!",
    "Please Enter Your Downlod Link": "다운로드 링크를 입력하십시오",
    "Please enter your envato purchase code !": "Envato 구매 코드를 입력하십시오!",
    "Please Enter Your Full Name": "당신의 성명을 입력 해주세요",
    "Please Enter Your Mobile No": "모바일 번호를 입력하십시오",
    "Please Enter Your Password": "비밀번호를 입력하십시오",
    "Please Enter Your Password Again": "비밀번호를 다시 입력하십시오",
    "Please Enter Your state": "주를 입력하십시오",
    "Please Enter Your Video URL": "비디오 URL을 입력하십시오",
    "Please Enter Your Video Url": "비디오 URL을 입력하십시오",
    "Please Enter YouTube API KEY": "YouTube API 키를 입력하십시오",
    "Please fill the details.": "세부 사항을 작성하십시오.",
    "Please filled your mobile no": "모바일 번호를 채우십시오",
    "Please Find us": "우리를 찾으십시오",
    "Please provide your TMDB api key or add movie by custom fields": "TMDB API 키를 제공하거나 사용자 정의 필드별로 영화를 추가하십시오.",
    "Please provide your TMDB api key or add tvseries by custom fields": "TMDB API 키를 제공하거나 사용자 정의 필드별로 TVSERIE를 추가하십시오.",
    "Please provide your TMDB api key to translate": "TMDB API 키를 제공하여 번역하십시오",
    "Please purchase a valid license or verify your purchase code with author": "유효한 라이센스를 구매하거나 저자와 함께 구매 코드를 확인하십시오.",
    "Please read this agreement carefully before installing or using this product": "이 제품을 설치하거나 사용하기 전에이 계약을주의 깊게 읽으십시오.",
    "Please resume your subscription!": "구독을 재개하십시오!",
    "Please Select": "선택 해주세요",
    "Please Select Addvertisment Position": "AddVertisment 위치를 선택하십시오",
    "Please select at least one": "하나 이상을 선택하십시오",
    "Please select at least one livetv": "하나 이상의 LIVETV를 선택하십시오",
    "Please select at least one tv series": "하나 이상의 TV 시리즈를 선택하십시오",
    "Please select atleast one menu": "적어도 하나의 메뉴를 선택하십시오",
    "Please Select Audio Language": "오디오 언어를 선택하십시오",
    "Please Select Coupon Duration.": "쿠폰 지속 시간을 선택하십시오.",
    "Please Select if you want to show Add on Detail Page": "세부 정보를 표시하려면 선택하십시오.",
    "Please Select Menu": "메뉴를 선택하십시오",
    "Please select one of them to delete": "삭제하려면 그 중 하나를 선택하십시오",
    "Please select particular package features. If you not found any feature then go to Packages -> Packages Features and add here features.": "특정 패키지 기능을 선택하십시오. 기능을 찾지 못하면 패키지 -> 패키지 기능으로 이동하여 여기에 기능을 추가하십시오.",
    "Please Select Plan ForUser": "계획 Foruser를 선택하십시오",
    "Please Select Position": "위치를 선택하십시오",
    "Please select these genre you want to show on home page": "홈페이지에서 보여주고 싶은 장르를 선택하십시오.",
    "Please Select User Group": "사용자 그룹을 선택하십시오",
    "Please take Backup first.": "먼저 백업하십시오.",
    "Please try again !": "다시 시도하십시오!",
    "Please try another filter combination.": "다른 필터 조합을 시도하십시오.",
    "Please try diffrent criteria such as actor, director and genre etc !": "배우, 감독 및 장르 등과 같은 다른 기준을 시도하십시오!",
    "Please update onesignal keys in settings !, Keys not found !": "설정에서 OneSignal 키를 업데이트하십시오!, 키를 찾을 수 없습니다!",
    "Please Use Youtube URL for Trailor.": "Trailor에는 YouTube URL을 사용하십시오.",
    "Please verify your email !": "이메일을 확인하십시오!",
    "pleasesubscribetoaplan": "Pleasesubscribetoaplan",
    "Popover detail keys has been translated": "팝버 디테일 키가 번역되었습니다",
    "Popup": "팝업",
    "Popup Ad Setting Updated !": "팝업 광고 설정 업데이트!",
    "Position": "위치",
    "Position : Left/Right": "위치 : 왼쪽/오른쪽",
    "Post Comment": "댓글 달기",
    "post comment": "댓글 달기",
    "Post comment": "댓글 달기",
    "Post Description": "게시물 설명",
    "Post has been added": "게시물이 추가되었습니다",
    "Post has been deleted": "게시물이 삭제되었습니다",
    "Post has been updated": "게시물이 업데이트되었습니다",
    "Post Title": "게시물 제목",
    "postcomment": "댓글 달기",
    "poster": "포스터",
    "Poster": "포스터",
    "Posters": "포스터",
    "Preloader": "프리 로더",
    "Prev": "이전",
    "Preview": "시사",
    "Previous": "이전의",
    "pricing plan": "가격 계획",
    "Pricing Text Setting": "가격 텍스트 설정",
    "Pricing translations has been updated": "가격 변환이 업데이트되었습니다",
    "Print": "인쇄",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "privacy policy": "개인 정보 정책",
    "Proceed": "진행하다",
    "Producer": "생산자",
    "Producer Dashboard": "프로듀서 대시 보드",
    "Producer Package": "프로듀서 패키지",
    "Producer Package, Producer Request, Added Movies, Added Tv Series, Added Live Tv, Payment Details, Payment Settings, Revenue Request": "프로듀서 패키지, 제작자 요청, 영화 추가, TV 시리즈 추가, 라이브 TV 추가, 지불 세부 정보, 지불 설정, 수익 요청",
    "Producer Request": "생산자 요청",
    "Producer Revenue": "생산자 수익",
    "Producer Settings": "생산자 설정",
    "Producer Subscription Plans": "생산자 구독 계획",
    "Producers": "생산자",
    "Profile": "프로필",
    "Profile Image": "프로필 이미지",
    "Profile image has been updated": "프로필 이미지가 업데이트되었습니다",
    "Profile Name Updated Successfully !": "프로필 이름이 성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "PROFILE PIC": "프로필 사진",
    "Profile Updated Successfully !": "프로필이 성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "Progressive Web APP Requirements": "진보적 인 웹 앱 요구 사항",
    "Progressive Web APP Setting ": "프로그레시브 웹 앱 설정",
    "Project Image": "프로젝트 이미지",
    "Project Title": "프로젝트 제목",
    "Proloader Logo": "Proloader 로고",
    "Promotion For": "프로모션",
    "Promotion Settings": "프로모션 설정",
    "Promotion Settings Block has been added": "프로모션 설정 블록이 추가되었습니다",
    "Promotion Settings Block has been deleted": "프로모션 설정 블록이 삭제되었습니다",
    "Promotion Settings Block has been updated": "프로모션 설정 블록이 업데이트되었습니다",
    "Protected Audio?": "보호 된 오디오?",
    "Protected Content": "보호 된 내용",
    "Protected Password": "보호 된 비밀번호",
    "Protected Password For Audio": "오디오에 대한 보호 된 비밀번호",
    "Protected Password For Video": "비디오의 보호 된 비밀번호",
    "Protected Password ForVideo": "보호 된 비밀번호",
    "Protected Video Password": "보호 된 비디오 비밀번호",
    "Protected Video?": "보호 된 비디오?",
    "Protip": "안티 팁",
    "Publish Year": "출판 연도",
    "publish_year": "publish_year",
    "Puchased on": "Puchased On",
    "Purchase any of the membership package from below.": "아래에서 멤버십 패키지를 구매하십시오.",
    "Purchase Code": "구매 코드",
    "Purchase Code is invalid": "구매 코드는 유효하지 않습니다",
    "Purchase code not found please contact support !": "구매 코드를 찾을 수 없습니다. 지원에 연락하십시오!",
    "Purchase Code:": "구매 코드 :",
    "purchase membership": "구매 멤버십",
    "Purchase Package Information": "구매 패키지 정보",
    "Purchase Plan": "구매 계획",
    "PUSH AUTH KEY": "인증 키를 누릅니다",
    "Push Notification": "푸시 알림",
    "PUSH NOTIFICATION SETTINGS FOR MOBILE APP": "모바일 앱의 알림 설정을 푸시하십시오",
    "PWA App Setting Updated !": "PWA 앱 설정 업데이트!",
    "PWA Icon": "PWA 아이콘",
    "PWA Icons": "PWA 아이콘",
    "PWA is lite app, When you open it in Mobile Browser its ask for add app in mobile. Its Not APK. You can not submit to Play Store.": "PWA는 Lite App입니다. 모바일 브라우저에서 열면 Mobile에서 App app app app app app app. APK가 아닙니다. Play Store에 제출할 수 없습니다.",
    "PWA Settings": "PWA 설정",
    "PWA Splash Screen": "PWA 스플래시 화면",
    "qrcode": "QR 코드",
    "Quality": "품질",
    "Question": "질문",
    "Quick Hot fix update has been merged successfully !": "빠른 핫 픽스 업데이트가 성공적으로 병합되었습니다!",
    "Rate": "비율",
    "Rate Movie 1 to 5 star.": "영화 1 ~ 5 스타.",
    "rating": "평가",
    "Rating": "평가",
    "Ratings": "등급",
    "RAVE Logo": "열망 로고",
    "RAVE Prefix": "접두사를 격파합니다",
    "RAVE Public Key": "공개 키를 격파하십시오",
    "RAVE Secret Hash": "비밀 해시를 격려하십시오",
    "RAVE Secret Key": "비밀 키를 열망합니다",
    "Razorpay Key": "RazorPay 키",
    "RAZORPAY PAYMENT": "Razorpay 지불",
    "Razorpay Payment Gateway": "RazorPay 지불 게이트웨이",
    "Razorpay Secret Key": "Razorpay 비밀 키",
    "RE-GENREATE KEY": "재생 키",
    "Read More": "더 읽으십시오",
    "read more": "더 읽으십시오",
    "ready_url": "Ready_URL",
    "reCAPTCHA Credentials": "recaptcha 자격 증명",
    "reCAPTCHA is a security measure developed by Google that uses a combination of machine learning and advanced risk analysis algorithms to distinguish humans from bots. It is designed to protect websites from spam and abuse by requiring users to prove that they are not bots. reCAPTCHA can be implemented on web pages using a simple API, which displays a challenge to users, such as identifying objects in images or solving math problems, to verify their identity. reCAPTCHA is used to protect against spam, fraud, and other malicious activity. It is important to keep the secret key secure and not share it with others to prevent unauthorized use of the CAPTCHA.": "Recaptcha는 Google이 개발 한 보안 측정으로 기계 학습과 고급 위험 분석 알고리즘을 사용하여 인간을 봇과 구별합니다. 사용자가 봇이 아님을 증명하도록 요구함으로써 웹 사이트를 스팸 및 남용으로부터 보호하도록 설계되었습니다. Recaptcha는 단순한 API를 사용하여 웹 페이지에서 구현할 수 있으며, 이는 이미지에서 객체를 식별하거나 수학 문제를 해결하여 신원을 확인하는 등 사용자에게 도전을 표시합니다. Recaptcha는 스팸, 사기 및 기타 악의적 인 활동으로부터 보호하는 데 사용됩니다. 비밀 키를 안전하게 유지하고 보안치의 무단 사용을 방지하기 위해 다른 사람들과 공유하지 않는 것이 중요합니다.",
    "Recent Posts": "최근 게시물",
    "Recently Added": "최근에 추가",
    "Recently Added In": "최근에 추가되었습니다",
    "Recently AddedIn": "최근에",
    "Recently Blog": "최근 블로그",
    "recently blog": "최근 블로그",
    "Recently Registered Users": "최근에 등록 된 사용자",
    "Recommended Image Size : 300x90. Not using the recommended image size: This can result in images that are either too small and dont look good, or too large and slow down the loading time of your application.": "권장 이미지 크기 : 300x90. 권장 이미지 크기를 사용하지 않음 : 이로 인해 너무 작고 좋아 보이지 않거나 너무 크거나 응용 프로그램의 로딩 시간이 느려질 수 있습니다.",
    "Refer Amount:": "금액 참조 :",
    "Refer code": "코드를 참조하십시오",
    "Refer code character limit. eg: if you put 4 then refer code will be 4 charters like EX51 and if you put 6 then it will be ABCD45": "코드 문자 제한을 참조하십시오. 예 : 4를 넣으면 코드를 참조하면 Ex51과 같은 4 개의 헌장이되고 6을 넣으면 ABCD45가됩니다.",
    "Refer code charters limit": "코드 헌장 제한을 참조하십시오",
    "Refer code is invalid !": "참조 코드는 유효하지 않습니다!",
    "Referred By": "참조",
    "Referred User": "추천 사용자",
    "Refund Policy": "환불 정책",
    "refundpolicy": "환불 정책",
    "Register": "등록하다",
    "Register Now": "지금 등록하세요",
    "register now": "지금 등록하세요",
    "Register With Amazon": "아마존에 등록하십시오",
    "Register With Facebook": "Facebook에 등록하십시오",
    "Register With Gitlab": "Gitlab에 등록하십시오",
    "Register With Google": "Google에 등록하십시오",
    "regular": "정기적인",
    "Released": "출시된",
    "released": "출시된",
    "Released Date": "석방 날짜",
    "Remember Me": "날 기억해",
    "Reminder Mail": "알림 메일",
    "Remove Ads": "광고를 제거하다",
    "Remove ADS": "광고를 제거하다",
    "remove from watch list": "시계 목록에서 제거하십시오",
    "Remove From Watchlist": "워치리스트에서 제거하십시오",
    "Remove from Watchlist": "워치리스트에서 제거하십시오",
    "remove from watchlist": "워치리스트에서 제거하십시오",
    "remove fromw atchlist": "atchlist에서 제거하십시오",
    "Remove Landing Page": "방문 페이지를 제거하십시오",
    "Remove Landing PageNote": "착륙 pagenote를 제거하십시오",
    "Remove Packages On Landing Page": "방문 페이지에서 패키지를 제거하십시오",
    "Remove Public": "대중을 제거하십시오",
    "Remove Public From URL": "URL에서 공개를 제거하십시오",
    "Remove public from URL": "URL에서 공개를 제거하십시오",
    "Remove Public From URL Manually": "URL에서 수동으로 공개를 제거하십시오",
    "Remove public from URL Successfully!": "URL에서 공개를 성공적으로 제거하십시오!",
    "Remove Thumbnail on Detail page": "세부 페이지에서 축소판을 제거하십시오",
    "repeat password": "비밀번호를 반복하십시오",
    "Repeating": "반복",
    "Reply": "회신하다",
    "Reply For": "답장",
    "Reply Instruction": "답장 지시",
    "Reply to ": "답장하다",
    "Reports": "보고서",
    "Request a Movie": "영화를 요청하십시오",
    "Request A Movie": "영화를 요청하십시오",
    "Requested Movies": "요청한 영화",
    "Required": "필수의",
    "Reset": "초기화",
    "Reset Demo": "데모를 재설정하십시오",
    "reset password": "암호를 재설정",
    "Reset Password": "암호를 재설정",
    "Reset to Default": "기본값으로 재설정하십시오",
    "Restore Package": "패키지를 복원하십시오",
    "results": "결과",
    "Resume Subscription": "구독을 재개하십시오",
    "Resume/Playback:": "이력서/재생 :",
    "Revenue Reports": "수익 보고서",
    "Revenue Request": "수익 요청",
    "Review": "검토",
    "Right Click": "마우스 오른쪽 버튼으로 클릭",
    "Rins": "헹굼",
    "Rmove From Watchlist": "워치리스트에서 RMOVE",
    "Role has been created !": "역할이 만들어졌습니다!",
    "Role has been deleted !": "역할이 삭제되었습니다!",
    "Role has been updated !": "역할이 업데이트되었습니다!",
    "Role name": "역할 이름",
    "Role Name": "역할 이름",
    "Role name already taken !": "역할 이름이 이미 취해졌습니다!",
    "Role name is required !": "역할 이름이 필요합니다!",
    "ROLES": "역할",
    "Roles": "역할",
    "Roles And Permission": "역할 및 허가",
    "RTL": "RTL",
    "Save": "구하다",
    "Save CSS": "CSS를 저장하십시오",
    "Save JS": "JS를 저장합니다",
    "Save!": "구하다!",
    "Scan this QR code with your Google Authenticator App": "이 QR 코드를 Google Authenticator 앱으로 스캔하십시오",
    "Screens": "스크린",
    "Script": "스크립트",
    "Search": "찾다",
    "Search Audio Language": "오디오 언어를 검색하십시오",
    "Search From Vimeo API": "Vimeo API에서 검색",
    "Search From YouTube API": "YouTube API에서 검색하십시오",
    "Search From Youtube API": "YouTube API에서 검색하십시오",
    "Search Genre": "검색 장르",
    "Search Movie By Name/ TMDB ID": "이름/ tmdb id로 영화를 검색합니다",
    "Search Tv Series By Title": "제목별로 TV 시리즈를 검색합니다",
    "Season": "계절",
    "season": "계절",
    "Season has been deleted": "시즌이 삭제되었습니다",
    "Season has been updated": "시즌이 업데이트되었습니다",
    "Season No.": "계절 번호",
    "Season Slug": "시즌 슬러그",
    "season_id": "시즌 _id",
    "season_no": "시즌 _no",
    "seasons featured (1 = enabled, 0 = disabled)": "계절이 특징입니다 (1 = enabled, 0 = 비활성화)",
    "Seasons imported successfully": "계절이 성공적으로 수입되었습니다",
    "seasons protected video (1 = enabled, 0 = disabled)": "계절 보호 비디오 (1 = 활성화, 0 = 비활성화)",
    "Seasons Thumbnails": "계절 축소판",
    "Secret Key is generated, Please verify Code to Enable 2FA!": "비밀 키가 생성됩니다. 2FA를 활성화하려면 코드를 확인하십시오!",
    "Secret Key is invalid, Please verify Code again to Enable 2FA!": "Secret Key는 유효하지 않습니다. 2FA를 활성화하려면 코드를 다시 확인하십시오!",
    "Section": "부분",
    "Select A Image": "이미지를 선택하십시오",
    "Select A Plan": "계획을 선택하십시오",
    "Select Age": "나이를 선택하십시오",
    "Select All": "모두를 선택하십시오",
    "Select any of your preferred membership package & make payment.": "선호하는 멤버십 패키지 중 하나를 선택하고 지불하십시오.",
    "Select App Slide For Movie": "영화의 앱 슬라이드를 선택하십시오",
    "Select App Slide For TV Show": "TV 쇼의 앱 슬라이드를 선택하십시오",
    "Select App Slide For Tv Show": "TV 쇼의 앱 슬라이드를 선택하십시오",
    "Select Column": "열을 선택하십시오",
    "Select Genre": "장르를 선택하십시오",
    "Select icon (512 x 512)": "아이콘 선택 (512 x 512)",
    "Select icon for home (96 x 96)": "집의 아이콘 선택 (96 x 96)",
    "Select icon for login (96 x 96)": "로그인 아이콘 선택 (96 x 96)",
    "Select in of your preferred membership package & make payment.": "선호하는 멤버십 패키지를 선택하고 지불하십시오.",
    "Select Live Event": "라이브 이벤트를 선택하십시오",
    "Select Menu": "메뉴를 선택하십시오",
    "Select menu for show movie in particular menu.": "특정 메뉴 쇼 쇼의 메뉴를 선택하십시오.",
    "Select Movie": "영화를 선택하십시오",
    "Select Movie of Series": "시리즈 영화를 선택하십시오",
    "Select Personal Profile": "개인 프로필을 선택하십시오",
    "Select Positon": "Positon을 선택하십시오",
    "Select Promotion For Movie": "영화 홍보를 선택하십시오",
    "Select Promotion For TV Series": "TV 시리즈의 프로모션을 선택하십시오",
    "Select Role": "역할을 선택하십시오",
    "Select Slide For Movie": "영화를 위해 슬라이드를 선택하십시오",
    "Select Slide For TV Series": "TV 시리즈의 슬라이드를 선택하십시오",
    "Select Slide For Tv Show": "TV 쇼를 위해 슬라이드를 선택하십시오",
    "Select splash screen (2048 x 2732)": "스플래시 화면 선택 (2048 x 2732)",
    "Select those countries where you want to block Movies": "영화를 차단하려는 국가를 선택하십시오",
    "Select Title": "제목을 선택하십시오",
    "Select TV Series": "TV 시리즈를 선택하십시오",
    "Select User Group": "사용자 그룹을 선택하십시오",
    "Select Users": "사용자를 선택하십시오",
    "Select Your Country": "당신의 나라를 선택하세요",
    "Select Your Country First": "먼저 국가를 선택하십시오",
    "Select Your State First": "먼저 주를 선택하십시오",
    "SelectanOption": "옵션을 선택하세요",
    "Selected Genres": "선택된 장르",
    "SelectTitle": "선택 타이틀",
    "selecturl": "selecturl",
    "Send": "보내다",
    "Send Password Reset Link": "비밀번호 재설정 링크를 보내십시오",
    "send password reset link": "비밀번호 재설정 링크를 보내십시오",
    "Sender Name": "발신자 이름",
    "Sent Succesfully, Thanks for contacting us!": "성공적으로 보내 주셔서 감사합니다.",
    "Seo has been updated": "SEO가 업데이트되었습니다",
    "SEO Setting": "SEO 설정",
    "Seo Settings": "SEO 설정",
    "SEO Settings": "SEO 설정",
    "Series": "시리즈",
    "series": "시리즈",
    "Series has been updated": "시리즈가 업데이트되었습니다",
    "Series Title": "시리즈 제목",
    "Server Check": "서버 점검",
    "Server Requirement": "서버 요구 사항",
    "Server Type": "서버 유형",
    "service period": "서비스 기간",
    "Service Period": "서비스 기간",
    "Service Unavailable": "서비스를 사용할 수 없습니다",
    "session": "세션",
    "Set Default": "기본값으로 설정",
    "SETTING": "환경",
    "Settings": "설정",
    "Settings has been updated": "설정이 업데이트되었습니다",
    "Settings, App Slider Settings": "설정, 앱 슬라이더 설정",
    "share it on": "공유하십시오",
    "Short Promo": "짧은 프로모션",
    "Shortcut Icon For Home": "집을위한 바로 가기 아이콘",
    "Shortcut Icon For Login": "로그인을위한 바로 가기 아이콘",
    "Show Button": "표시 버튼",
    "Show in Top Menu": "상단 메뉴에 표시하십시오",
    "Showing": "전시",
    "Sign in": "로그인",
    "Sign In Sign Up": "로그인 가입",
    "Sign Out": "로그 아웃하십시오",
    "Sign-in": "로그인",
    "SignIn & SignUp Settings": "사인 및 가입 설정",
    "Signin And SignUp Customization": "서명 및 가입 사용자 정의",
    "Site Map Generate": "사이트 맵이 생성됩니다",
    "Site-Customization": "현장 계약",
    "Site-map": "사이트 맵",
    "Site-Setting": "사이트 설정",
    "Sitemap": "사이트 맵",
    "sitemap.xml": "setemap.xml",
    "Size": "크기",
    "Skip Add": "추가 건너 뛰기",
    "Slide For": "슬라이드",
    "Slide has been added": "슬라이드가 추가되었습니다",
    "Slide has been deleted": "슬라이드가 삭제되었습니다",
    "Slide has been updated": "슬라이드가 업데이트되었습니다",
    "Slide Heading": "슬라이드 제목",
    "Slide Image": "슬라이드 이미지",
    "Slide rView": "슬라이드 rview",
    "Slide View": "슬라이드 뷰",
    "Slider Limit Updated !": "슬라이더 제한이 업데이트되었습니다!",
    "Slider Settings": "슬라이더 설정",
    "Slider Settings, Landing Page, Custom Pages, Sign In Sign Up, Social Url Setting, Promotion Settings, Faq": "슬라이더 설정, 방문 페이지, 사용자 정의 페이지, 로그인 가입, 소셜 URL 설정, 프로모션 설정, FAQ",
    "Slider View": "슬라이더보기",
    "Slides has been deleted": "슬라이드가 삭제되었습니다",
    "SMTP": "smtp",
    "Social Icon url has been updated !": "소셜 아이콘 URL이 업데이트되었습니다!",
    "Social Login Settings": "소셜 로그인 설정",
    "SOCIAL LOGIN SETTINGS FOR MOBILE APP": "모바일 앱의 소셜 로그인 설정",
    "Social Logins Settings": "소셜 로그인 설정",
    "Social Url Setting": "소셜 URL 설정",
    "Social URL Settings": "소셜 URL 설정",
    "Some error occur, sorry for inconvenient": "약간의 오류가 발생합니다. 불편 한 것에 대해 죄송합니다",
    "Some error occur, Sorry for inconvenient": "약간의 오류가 발생합니다. 불편 한 것에 대해 죄송합니다",
    "Some extension are missing. Contact your host provider for enable it.": "일부 확장이 누락되었습니다. 활성화하려면 호스트 제공 업체에 문의하십시오.",
    "Some issue to change this user subscription": "이 사용자 구독을 변경하는 데 문제가 있습니다",
    "Sorry your wallet is not active !": "지갑이 활성화되지 않아서 죄송합니다!",
    "Sorry, that filter combination has no result": "죄송합니다. 필터 조합은 결과가 없습니다",
    "Sorry, there are no data that matched your search request": "죄송합니다. 검색 요청과 일치하는 데이터가 없습니다.",
    "Speed Control:": "속도 제어 :",
    "Splash Screen": "스플래시 화면",
    "Splash Screen works only on Apple Device.": "Splash Screen은 Apple 장치에서만 작동합니다.",
    "Splash Screens": "스플래시 스크린",
    "SSL": "SSL",
    "standard": "기준",
    "Starring": "주연",
    "Start refering your friends and start earning !!": "친구를 추천하고 수입을 시작하십시오 !!",
    "Start Time": "시작 시간",
    "start_time": "시작 시간",
    "State": "상태",
    "Static Translation": "정적 번역",
    "Static Word Translation": "정적 단어 번역",
    "Static Word Translations For Language": "언어에 대한 정적 단어 번역",
    "Static Words": "정적 단어",
    "staticwords.freetrial": "정적 단어",
    "staticwords.freetrialtext": "staticwords.freetrialText",
    "Status": "상태",
    "STATUS": "상태",
    "Status change successsfully!": "상태 변경이 성공적으로 변경됩니다!",
    "Status has been to active!": "상태가 활성화되었습니다!",
    "Status has been to deactive!": "상태는 비활성화되었습니다!",
    "Streaming Issue": "스트리밍 문제",
    "Stripe": "줄무늬",
    "stripe billing history": "스트라이프 청구 기록",
    "Stripe billing History": "스트라이프 청구 기록",
    "Stripe coupon has been not editable !": "스트라이프 쿠폰은 편집 할 수 없었습니다!",
    "STRIPE KEY": "스트라이프 키",
    "Stripe Key Not Found Please Contact your Site Admin !": "스트라이프 키 찾을 수 없습니다. 사이트 관리자에게 문의하십시오!",
    "STRIPE PAYMENT": "스트라이프 결제",
    "Stripe Payment Gateway": "줄무늬 지불 게이트웨이",
    "Stripe Report": "스트라이프 보고서",
    "Stripe Reports": "스트라이프 보고서",
    "STRIPE SECRET KEY": "스트라이프 비밀 키",
    "Sub Comments": "하위 의견",
    "Sub t]Titles": "하위 T] 제목",
    "Sub title": "하위 제목",
    "Sub titles": "하위 제목",
    "Sub Titles": "하위 제목",
    "sub titles": "하위 제목",
    "sub_lang": "sub_lang",
    "sub_t": "sub_t",
    "SubComment has been deleted": "하위 컴퓨팅이 삭제되었습니다",
    "SubComment has been deleted!": "하위 컴퓨팅이 삭제되었습니다!",
    "SubComment not found!": "하위 문구를 찾을 수 없습니다!",
    "SubComment Status changed !": "하위 구성 상태가 변경되었습니다!",
    "Subject": "주제",
    "Submit": "제출하다",
    "Submit a review": "리뷰를 제출하십시오",
    "Submit a Review": "리뷰를 제출하십시오",
    "Submited ON": "제출",
    "Submitted On": "제출",
    "Subscribe": "구독하다",
    "subscribe": "구독하다",
    "Subscribe Now": "지금 구독하십시오",
    "Subscribe Text": "텍스트 가입",
    "Subscribed Package": "구독 패키지",
    "Subscribed to": "가입",
    "Subscribtion Expire": "가입이 만료됩니다",
    "Subscription": "신청",
    "Subscription End": "구독 종료",
    "Subscription failed ! Please check your debit or credit card.": "구독이 실패했습니다! 차변 또는 신용 카드를 확인하십시오.",
    "Subscription From": "구독",
    "Subscription has been cancelled": "구독이 취소되었습니다",
    "Subscription has been resumed": "구독이 재개되었습니다",
    "Subscription To": "가입",
    "Subscription valid till": "구독이 유효합니다",
    "Subtitle": "부제",
    "subtitle": "부제",
    "Subtitle added !": "자막이 추가되었습니다!",
    "Subtitle Font Color": "자막 글꼴 색상",
    "Subtitle Font Size": "자막 글꼴 크기",
    "Subtitle has been deleted !": "자막이 삭제되었습니다!",
    "Subtitle Language": "자막 언어",
    "subtitles": "자막",
    "Subtitles": "자막",
    "Subtotal": "소계",
    "Success": "성공",
    "SuccessMessage": "성공 메이지",
    "Support": "지원하다",
    "SUPPORT": "지원하다",
    "Support Only INR Currency": "INR 통화 만 지원합니다",
    "Symbol": "상징",
    "System reserved role": "시스템 예약 역할",
    "System role cannot be edit": "시스템 역할은 편집 할 수 없습니다",
    "System role cannot be edit!": "시스템 역할은 편집 할 수 없습니다!",
    "System Status": "시스템 상태",
    "Tag Before URL": "URL 전에 태그",
    "TagBeforeURL": "tagbeforeurl",
    "Target URL": "대상 URL",
    "Tdmb Rating": "TDMB 등급",
    "Terms & Conditions": "이용 약관",
    "Terms and Condition": "이용 약관",
    "Terms Condition": "약관 및 조건",
    "TEXT COLOR": "텍스트 색상",
    "Text Color": "텍스트 색상",
    "Text on Hover Color": "호버 색상의 텍스트",
    "Thankyou Page": "감사합니다",
    "The columns of the file should be in the following order.": "파일의 열은 다음 순서로되어야합니다.",
    "The Episode does not found by tmdb servers !": "이 에피소드는 TMDB 서버에서 찾을 수 없습니다!",
    "The Mailchimp list ID is a unique identifier for a specific mailing list within a Mailchimp account. It is a combination of letters and numbers, usually in the format xxxxxxxxxx and can be found in the list settings section of your Mailchimp account.": "MailChimp 목록 ID는 MailChimp 계정 내 특정 메일 링리스트의 고유 식별자입니다. 문자와 숫자의 조합, 일반적으로 xxxxxxxxxx 형식이며 MailChimp 계정의 목록 설정 섹션에서 찾을 수 있습니다.",
    "The Resume Playback feature appears if you started watching a video, closed it before finishing it, and later returned to view the same video again.": "비디오를보기 시작하면 이력서 재생 기능이 나타납니다. 비디오를 마무리하기 전에 닫은 후 나중에 같은 비디오를 다시보기 위해 돌아 왔습니다.",
    "The Stripe Token was not generated correctly !": "스트라이프 토큰은 올바르게 생성되지 않았습니다!",
    "Theme Color For Header": "헤더의 테마 색상",
    "There are three Mail Drivers: SMTP, Mail, Sendmail, if SMTP is not working then check Sendmail. Sendmail required proc_open enable.": "SMTP, Mail, Sendmail, SMTP가 작동하지 않는 경우 SendMail을 확인하십시오. SendMail 필수 Proc_Open 활성화.",
    "This action is disabled in demo !": "이 작업은 데모에서 비활성화됩니다!",
    "This action is disabled in demo!": "이 작업은 데모에서 비활성화됩니다!",
    "This action is disabled in the demo !": "이 작업은 데모에서 비활성화됩니다!",
    "This Audio is not in your current subscription!": "이 오디오는 현재 구독에 없습니다!",
    "This email is already taken, Please choose another": "이 이메일은 이미 가져 왔습니다. 다른 이메일을 선택하십시오",
    "This function is disabled in demo !": "이 기능은 데모에서 비활성화됩니다!",
    "This is your unique refer link share with your friends and family and start earning !": "이것은 당신의 독특한 참조 링크 공유입니다. 친구 및 가족과 함께 수입을 시작하십시오!",
    "This movie has not password protected": "이 영화는 암호가 보호되지 않았습니다",
    "This option is Available only if you Upload Video at your hosting.": "이 옵션은 호스팅에서 비디오를 업로드 한 경우에만 사용할 수 있습니다.",
    "This process cannot be undone.": "이 과정은 취소 할 수 없습니다.",
    "This Season is not available right now, Please comeback later !": "이번 시즌은 지금 당장 사용할 수 없습니다. 나중에 복귀하십시오!",
    "This video is not in your currenct subscription": "이 비디오는 통화 구독이 아닙니다",
    "This video is not in your currenct subscription!": "이 비디오는 통화 구독이 아닙니다!",
    "This video is not in your current subscription!": "이 비디오는 현재 구독에 없습니다!",
    "Thumbnail": "썸네일",
    "thumbnail": "썸네일",
    "title": "제목",
    "Title": "제목",
    "title 1": "제목 1",
    "title 2": "제목 2",
    "title 3": "제목 3",
    "title 4": "제목 4",
    "title 5": "제목 5",
    "title 6": "제목 6",
    "TMDB": "TMDB",
    "TMDB (The Movie Database) is a popular online database for movies, TV shows, and other related content. It contains information about a wide range of movies, including details about their cast and crew, plot summaries, ratings, and reviews.  TMDB also provides APIs that allow developers to access its data and integrate it into their applications. This allows developers to build applications that provide movie recommendations, display movie information, and much more.": "TMDB (영화 데이터베이스)는 영화, TV 쇼 및 기타 관련 콘텐츠에 인기있는 온라인 데이터베이스입니다. 캐스트 및 승무원에 대한 세부 정보, 플롯 요약, 등급 및 리뷰를 포함하여 광범위한 영화에 대한 정보가 포함되어 있습니다. TMDB는 또한 개발자가 데이터에 액세스하여 응용 프로그램에 통합 할 수있는 API를 제공합니다. 이를 통해 개발자는 영화 권장 사항을 제공하고 영화 정보를 표시하는 응용 프로그램을 구축 할 수 있습니다.",
    "TMDB API KEY": "TMDB API 키",
    "tmdb rating": "TMDB 등급",
    "Tmdb Rating": "TMDB 등급",
    "Tmdb rRting": "tmdb rrting",
    "To": "에게",
    "to": "에게",
    "To remove the public from the URL create a .htaccess file in  the root folder and write following code.": "URL에서 대중을 제거하려면 루트 폴더에서 .htaccess 파일을 작성하고 다음 코드를 작성하십시오.",
    "To remove the public from URL and Force HTTPS redirection create a .htaccess file in the root folder and write the following code.": "URL에서 대중을 제거하고 강제 https 리디렉션을 위해 루트 폴더에 .htaccess 파일을 작성하고 다음 코드를 작성하십시오.",
    "To Upload Videos to AWS": "비디오를 AWS에 업로드합니다",
    "tokenizer": "토큰 화기",
    "Top 10 Movie": "톱 10 영화",
    "Top 10 Movies": "상위 10 개 영화",
    "Top 10 Seasons": "상위 10 시즌",
    "top in": "핀을 꼽는",
    "Top In": "핀을 꼽는",
    "Top rated": "최고 등급",
    "Top Rated Section": "최고 등급 섹션",
    "TopRated Count": "토블 카운트",
    "TopRated Section": "지형 섹션",
    "total": "총",
    "Total": "총",
    "Total Active Users": "총 활성 사용자",
    "Total Amount": "총액",
    "Total Coupons": "총 쿠폰",
    "Total earning": "총 수익",
    "Total Genres": "총 장르",
    "Total Movies": "총 영화",
    "Total Packages": "총 패키지",
    "Total Sells": "총 판매",
    "Total TV Chanel": "총 TV 샤넬",
    "Total TV Chanels": "총 TV 샤넬",
    "Total TV Series": "총 TV 시리즈",
    "Total TV Serieses": "총 TV 시리즈",
    "Total Users": "총 사용자",
    "Total Views": "총 견해",
    "Trail": "자취",
    "Trail Period in Days": "며칠의 트레일 기간",
    "Traile rURL": "트레일 러어",
    "Trailer URL": "트레일러 URL",
    "trailer_url": "Trailer_URL",
    "Transaction ID": "거래 ID",
    "Transactions": "업무",
    "Translate All To": "모두로 번역하십시오",
    "Translate ALL To": "모두로 번역하십시오",
    "translation::translation.add": "번역 :: 번역 .add",
    "translation::translation.add_language": "번역 :: 번역 .add_language",
    "translation::translation.add_translation": "번역 :: 번역 .add_translation",
    "translation::translation.advanced_options": "번역 :: translation.advanced_options",
    "translation::translation.group_label": "번역 :: 번역 .group_label",
    "translation::translation.group_placeholder": "번역 :: 번역 .group_placeholder",
    "translation::translation.group_single": "번역 :: 번역 .group_single",
    "translation::translation.key": "번역 :: Translation.key",
    "translation::translation.key_label": "번역 :: translation.key_label",
    "translation::translation.key_placeholder": "번역 :: 번역 .key_placeholder",
    "translation::translation.language_name": "번역 :: translation.language_name",
    "translation::translation.languages": "번역 :: 번역",
    "translation::translation.locale": "번역 :: Translation.locale",
    "translation::translation.namespace_label": "번역 :: translation.namespace_label",
    "translation::translation.namespace_placeholder": "번역 :: translation.namespace_placeholder",
    "translation::translation.save": "번역 :: 번역",
    "translation::translation.search": "번역 :: 번역. 검색",
    "translation::translation.translations": "번역 :: 번역",
    "translation::translation.value_label": "번역 :: translation.value_label",
    "translation::translation.value_placeholder": "번역 :: Translation.Value_placeholder",
    "TRIAL PERIOD": "시험 기간",
    "Tv Chanel": "TV 샤넬",
    "TV Chanel Title": "TV 샤넬 제목",
    "Tv Chanel Title": "TV 샤넬 제목",
    "TV Series": "TV 시리즈",
    "Tv Series": "TV 시리즈",
    "Tv Series does not found by tmdb servers !": "TMDB 서버에서는 TV 시리즈를 찾을 수 없습니다!",
    "Tv Series has been added": "TV 시리즈가 추가되었습니다",
    "Tv Series has been deleted": "TV 시리즈가 삭제되었습니다",
    "Tv Series has been updated": "TV 시리즈가 업데이트되었습니다",
    "Tv Series ID": "TV 시리즈 ID",
    "TV Series Name": "TV 시리즈 이름",
    "Tv Series Title": "TV 시리즈 제목",
    "Tv Shows has been deleted": "TV 쇼가 삭제되었습니다",
    "Tv-Series": "TV 시리즈",
    "Tv-Shows for Kids": "아이들을위한 TV 쇼",
    "tvseries featured (1 = enabled, 0 = disabled)": "TVSERIES FEACUEDED (1 = 활성화, 0 = 비활성화)",
    "Tvseries imported successfully": "TVSERIES가 성공적으로 수입되었습니다",
    "Tvseries Posters": "TVSERIES 포스터",
    "TvSeries Status changed !": "TVSERIES 상태가 변경되었습니다!",
    "Tvseries Thumbnails": "TVSERIES 썸네일",
    "tvseries_id": "TVSERIES_ID",
    "Twitter URL": "트위터 URL",
    "Two": "둘",
    "Two Column": "두 열",
    "Two Factor": "두 가지 요인",
    "Two factor authentication (2FA) strengthens access security by requiring two methods (also referred to as factors) to verify your identity. Two factor authentication protects against phishing, social engineering and password brute force attacks and secures your logins from attackers exploiting weak or stolen credentials.": "두 가지 요소 인증 (2FA)은 신원을 확인하기 위해 두 가지 방법 (요인이라고도 함)을 요구하여 액세스 보안을 강화합니다. 두 가지 요소 인증은 피싱, 사회 공학 및 암호 Brute Force 공격으로부터 보호하고 약하거나 도난당한 자격 증명을 악용하는 공격자로부터 로그인을 보호합니다.",
    "Type": "유형",
    "UC Browser Block": "UC 브라우저 블록",
    "Un Approved": "UN 승인",
    "Unauthorized Error": "무단 오류",
    "Unblock": "차단 해제",
    "Unique Package": "고유 한 패키지",
    "Unknown error occurred": "알 수없는 오류가 발생했습니다",
    "Unknown error occurred !": "알 수없는 오류가 발생했습니다!",
    "Up Coming": "다가오는",
    "Upcoming": "다가오는",
    "Upcoming Date": "다가오는 날짜",
    "Upcoming Movie": "다가오는 영화",
    "upcoming movie (1 = enabled, 0 = disabled)": "다가오는 영화 (1 = 활성화, 0 = 비활성화)",
    "Upcoming Movies": "다가오는 영화",
    "upcoming tvseries (1 = enabled, 0 = disabled)": "다가오는 TVSERIES (1 = 활성화, 0 = 비활성화)",
    "upcoming_date": "upicing_date",
    "Update": "업데이트",
    "update": "업데이트",
    "Update Address": "업데이트 주소",
    "Update Age and Mobile Number": "나이와 휴대폰 번호를 업데이트합니다",
    "Update App": "업데이트 앱",
    "Update available": "업데이트 사용 가능",
    "Update Currency Rate": "통화 속도를 업데이트하십시오",
    "Update file not found !": "업데이트 파일을 찾을 수 없습니다!",
    "Update Icons": "아이콘을 업데이트하십시오",
    "Update Nexthour": "Nexthour를 업데이트하십시오",
    "Update Now": "지금 업데이트하십시오",
    "UPDATED AT": "업데이트",
    "Updated Successfully": "성공적으로 업데이트되었습니다",
    "UPI": "upi",
    "Upload": "업로드",
    "Upload Audio": "오디오 업로드",
    "Upload Video": "비디오 업로드",
    "Upload Video In 1080p": "1080p로 비디오를 업로드하십시오",
    "Upload Video In 360p": "360p로 비디오를 업로드하십시오",
    "Upload Video In 480p": "480p로 비디오를 업로드하십시오",
    "Upload Video In 720p": "720p로 비디오를 업로드하십시오",
    "Upload Videos Not Support": "지원되지 않는 비디오 업로드",
    "Upload Your ID Proof": "ID 증명을 업로드하십시오",
    "Upload Your Image": "이미지를 업로드하십시오",
    "upload_audio": "upload_audio",
    "upload_video": "upload_video",
    "UploadAudio": "업로드 와우",
    "Uploaded By": "업로드",
    "UploadVideo": "업로드 Video",
    "URL": "URL",
    "URL and Link": "URL 및 링크",
    "URL and Links": "URL 및 링크",
    "Url And Links": "URL 및 링크",
    "url_1080": "URL_1080",
    "url_360": "URL_360",
    "url_480": "URL_480",
    "url_720": "URL_720",
    "UrlAndLinks": "urlandlinks",
    "Us": "우리를",
    "Use .png and .jpg file format. Best Image size: 200 x 63px": ".png 및 .jpg 파일 형식을 사용하십시오. 최상의 이미지 크기 : 200 x 63px",
    "Use .png or .jpg format file. Size": ".png 또는 .jpg 형식 파일을 사용하십시오. 크기",
    "Use For Stripe": "스트라이프에 사용하십시오",
    "Use this code in your app and reset your password": "앱 에서이 코드를 사용하고 비밀번호를 재설정하십시오.",
    "User": "사용자",
    "User Avatar": "사용자 아바타",
    "USER DETAILS": "사용자 세부 사항",
    "User Distribution": "사용자 배포",
    "User has been created": "사용자가 생성되었습니다",
    "User has been deleted": "사용자가 삭제되었습니다",
    "User has been updated": "사용자가 업데이트되었습니다",
    "User is already registered": "사용자는 이미 등록되어 있습니다",
    "User is already registered !": "사용자가 이미 등록되어 있습니다!",
    "User Name": "사용자 이름",
    "User other settings has been updated": "사용자 기타 설정이 업데이트되었습니다",
    "User Plan Not Exist": "사용자 계획이 존재하지 않습니다",
    "User Removed": "사용자가 제거되었습니다",
    "User Subscription": "사용자 구독",
    "User subscription has been changed!": "사용자 구독이 변경되었습니다!",
    "User Subscription, Stripe Reports, Stripe Reports, Revenue Reports, Revenue Reports": "사용자 구독, 스트라이프 보고서, 스트라이프 보고서, 수익 보고서, 수익 보고서",
    "Username": "사용자 이름",
    "Users": "사용자",
    "USERS": "사용자",
    "Users has been deleted": "사용자가 삭제되었습니다",
    "Usually in all hosting dump path for MYSQL is /usr/bin": "일반적으로 MySQL의 모든 호스팅 덤프 경로에서 /usr /bin",
    "Valid Upto": "유효합니다",
    "Verification Email has been sent to your email": "확인 이메일이 이메일로 전송되었습니다",
    "Verify Email": "이메일을 확인하십시오",
    "Verify Email Address For New Signup or Registration. Before Enable please fill mail settings otherwise get error message on sigunp or registration. Make sure you updated your mail setting in Site Setting -> Mail Settings before enable it.": "새 가입 또는 등록의 이메일 주소를 확인하십시오. 활성화하기 전에 메일 설정을 채우십시오. 그렇지 않으면 Sigunp 또는 등록에서 오류 메시지를 받으십시오. 활성화하기 전에 사이트 설정에서 메일 설정을 업데이트했는지 확인하십시오.",
    "Verify Your Email Address": "이메일 주소를 확인",
    "Verify Your Purchase": "구매를 확인하십시오",
    "Version": "버전",
    "via": "~을 통해",
    "Video Auto Play:": "비디오 자동 재생 :",
    "Video Comments": "비디오 댓글",
    "Video Distributions": "비디오 배포",
    "Video Fetch API Settings": "비디오 페치 API 설정",
    "Video Share:": "비디오 공유 :",
    "Video Type": "비디오 유형",
    "Video Url For 1080 Quality": "1080 품질의 비디오 URL",
    "Video Url For 360  Quality": "360 품질의 비디오 URL",
    "Video Url For 360 Quality": "360 품질의 비디오 URL",
    "Video Url For 480 Quality": "480 품질의 비디오 URL",
    "Video Url For 720 Quality": "720 품질의 비디오 URL",
    "VideoUrl For 480 Quality": "480 품질을위한 videourl",
    "View": "보다",
    "View All": "모두보기",
    "view all": "모두보기",
    "View All genre": "모든 장르를보십시오",
    "view all genre": "모든 장르를보십시오",
    "view all in": "모든 것을보십시오",
    "View All In": "모든 것을보십시오",
    "view all language": "모든 언어를보십시오",
    "View All languages": "모든 언어를보십시오",
    "View In": "보기",
    "view sitemap": "사이트 맵을 봅니다",
    "View Track": "트랙을 봅니다",
    "View Tracker": "추적기를 봅니다",
    "Views": "견해",
    "Views has been updated": "보기가 업데이트되었습니다",
    "Vimeo Api": "Vimeo API",
    "Vimeo API KEY": "Vimeo API 키",
    "Vimeo API key is required if you want to fetch and interact with Vimeo videos.": "Vimeo API 키는 Vimeo 비디오를 가져오고 상호 작용하려면 필요합니다.",
    "VimeoApi": "vimeoapi",
    "Visible On All": "모두가 보입니다",
    "Visible On Home": "집에서 볼 수 있습니다",
    "Visible On Wishlist": "위시리스트에서 볼 수 있습니다",
    "Visit Site": "사이트 방문",
    "Visits": "방문",
    "Wallet": "지갑",
    "Wallet Balance": "지갑 균형",
    "Wallet setting is disabled!": "지갑 설정이 비활성화되었습니다!",
    "Wallet Settings": "지갑 설정",
    "Wallet Settings Updated !": "지갑 설정이 업데이트되었습니다!",
    "Wallet Transactions": "지갑 거래",
    "wallet_transactions": "wallet_transactions",
    "Want IMDB Ratings And More Or Custom": "IMDB 등급 및 더 많은 또는 사용자 정의를 원합니다",
    "Want TMDB Data And More Or Custom": "TMDB 데이터와 더 많은 또는 사용자 정의를 원합니다",
    "Want to change Address Country State and City": "주소 국가 및 도시를 변경하고 싶습니다",
    "Want to change Age and Mobile Number": "연령과 휴대폰 번호를 변경하고 싶습니다",
    "Want to Change your Age and Mobile Number": "나이와 휴대폰 번호를 바꾸고 싶습니다",
    "Want to change your Password": "비밀번호를 변경하고 싶습니다",
    "Warning": "경고",
    "Warning !": "경고 !",
    "Warning For Age Restrict Text": "연령에 대한 경고 텍스트 제한",
    "warring for age restrict text": "연령에 대한 전쟁은 텍스트를 제한합니다",
    "Watch": "보다",
    "Watch Episode": "에피소드보기",
    "Watch History": "역사를 시청하십시오",
    "watch history": "역사를 시청하십시오",
    "Watch list": "시계 목록",
    "Watch mMvie": "mmvie를보십시오",
    "Watch Movie": "영화를보고",
    "Watch Trailer": "트레일러보기",
    "watch trailer": "트레일러보기",
    "Watchlist": "워치리스트",
    "watcht railer": "Watcht Railer",
    "We Are Comming Soon": "우리는 곧 전달하고 있습니다",
    "Website URL": "웹 사이트 주소",
    "Weekly": "주간",
    "Weekly Top 10 Movies": "주간 상위 10 개 영화",
    "Weekly Top 10 TV Series": "주간 상위 10 개 TV 시리즈",
    "Welcome": "환영",
    "Welcome Email": "환영 이메일",
    "Welcome Email For New Users. Before Enable please fill mail settings otherwise get error message on sigunp or registration. Make sure you updated your mail setting in Site Setting -> Mail Settings before enable it.": "신규 사용자를위한 이메일을 환영합니다. 활성화하기 전에 메일 설정을 채우십시오. 그렇지 않으면 Sigunp 또는 등록에서 오류 메시지를 받으십시오. 활성화하기 전에 사이트 설정에서 메일 설정을 업데이트했는지 확인하십시오.",
    "Welcome Text": "환영 텍스트",
    "Welcome To Setup Wizard": "설치 마법사에 오신 것을 환영합니다",
    "Welcome To Setup Wizard - Setting Up Database": "설치 마법사 - 데이터베이스 설정에 오신 것을 환영합니다",
    "Whatsapp Mobile No": "WhatsApp 모바일 번호",
    "Where Is My Purchase Code": "내 구매 코드는 어디에 있습니까?",
    "Which is not supported": "지원되지 않습니다",
    "which is not supported": "지원되지 않습니다",
    "With Nexthour, We are using the official Payment API (Paypal, PayuMoney, Stripe, Razorpay, Paystack, PayTM, Braintree ) which is available on Developer Center. That is a reason why our product depends on Payment API(Paypal, Payu, Stripe). Therefore, We are not responsible if they made too many critical changes in their side. We also don't guarantee that the compatibility of the script with Payment API will be forever. Although we always try to update the lastest version of script as soon as possible. We don't provide any refund for all problems which are originated from Payments API (Paypal, PayuMoney, Stripe, Razorpay, Paystack, PayTM, Braintree)": "Nexthour를 사용하면 개발자 센터에서 사용할 수있는 공식 지불 API (PayPal, Payumoney, Stripe, Razorpay, Paystack, Paytm, Braintree)를 사용하고 있습니다. 이것이 우리 제품이 지불 API (PayPal, Payu, Stripe)에 의존하는 이유입니다. 그러므로 우리는 그들이 그들의 측면에서 너무 많은 비판적인 변화를 겪었다면 책임을지지 않습니다. 또한 결제 API와의 스크립트의 호환성이 영원히 될 것이라고 보장하지 않습니다. 우리는 항상 가능한 한 빨리 가장 마지막 버전의 스크립트를 업데이트하려고합니다. Payments API (PayPal, Payumoney, Stripe, Razorpay, Paystack, Paytm, Braintree)에서 시작된 모든 문제에 대해 환불을 제공하지 않습니다.",
    "With Nexthour, We are using the official Payment API (Paypal, PayuMoney, Stripe, Razorpay, Paystack, PayTM, Braintree) which is available on Developer Center. That is a reason why our product depends on Payment API(Paypal, Payu, Stripe). Therefore, We are not responsible if they made too many critical changes in their side. We also don't guarantee that the compatibility of the script with Payment API will be forever. Although we always try to update the lastest version of script as soon as possible. We don't provide any refund for all problems which are originated from Payments API (Paypal, PayuMoney, Stripe, Razorpay, Paystack, PayTM, Braintree)": "Nexthour를 사용하면 개발자 센터에서 사용할 수있는 공식 지불 API (PayPal, Payumoney, Stripe, Razorpay, Paystack, Paytm, Braintree)를 사용하고 있습니다. 이것이 우리 제품이 지불 API (PayPal, Payu, Stripe)에 의존하는 이유입니다. 그러므로 우리는 그들이 그들의 측면에서 너무 많은 비판적인 변화를 겪었다면 책임을지지 않습니다. 또한 결제 API와의 스크립트의 호환성이 영원히 될 것이라고 보장하지 않습니다. 우리는 항상 가능한 한 빨리 가장 마지막 버전의 스크립트를 업데이트하려고합니다. Payments API (PayPal, Payumoney, Stripe, Razorpay, Paystack, Paytm, Braintree)에서 시작된 모든 문제에 대해 환불을 제공하지 않습니다.",
    "Without Login": "로그인없이",
    "xml": "XML",
    "Year": "년도",
    "Yearly": "매년",
    "Yes": "예",
    "You Already sent a request for Producer": "당신은 이미 프로듀서에 대한 요청을 보냈습니다",
    "You can cancel your subscription anytime later.": "나중에 언제든지 구독을 취소 할 수 있습니다.",
    "You can use this money to purchase product on this portal.": "이 돈을 사용 하여이 포털에서 제품을 구매할 수 있습니다.",
    "You can use this project only in single domain for multiple domain please check License standard": "여러 도메인의 경우 단일 도메인에서만이 프로젝트를 사용할 수 있습니다. 라이센스 표준을 확인하십시오.",
    "You Do Not Have Access to This Site Anymore. You are Blocked.": "더 이상이 사이트에 액세스 할 수 없습니다. 당신은 차단되었습니다.",
    "You Do Not Have Access to This Site Anymore. You Were Blocked.": "더 이상이 사이트에 액세스 할 수 없습니다. 당신은 차단되었습니다.",
    "You get only placeholder images in demo data.": "데모 데이터에서는 자리 표시 자 이미지 만 얻을 수 있습니다.",
    "You have no hidden videos": "숨겨진 비디오가 없습니다",
    "You have no subscription please subscribe": "구독이 없습니다. 구독하십시오",
    "You have subscribe now!": "당신은 지금 구독했습니다!",
    "You have successfully Subscribed!": "당신은 성공적으로 구독했습니다!",
    "you have to send": "당신은 보내야합니다",
    "You tried to update the domain which is invalid !": "유효하지 않은 도메인을 업데이트하려고했습니다!",
    "You Tube Api": "You Tube API",
    "Your account is not active !": "귀하의 계정이 활성화되지 않았습니다!",
    "Your Address Has Been Updated": "주소가 업데이트되었습니다",
    "Your Age": "당신의 나이",
    "Your Age Has Been Updated": "나이가 업데이트되었습니다",
    "Your application is up to date": "귀하의 응용 프로그램은 최신입니다",
    "Your are now a subscriber !": "당신은 이제 가입자입니다!",
    "Your Comment has been added": "귀하의 의견이 추가되었습니다",
    "Your email already has been subscribed": "귀하의 이메일이 이미 구독되었습니다",
    "Your Movie Comment has been added": "영화 댓글이 추가되었습니다",
    "Your Movie request hasbeen sent sucesfully": "당신의 영화 요청 Hasbeen은 성공적으로 보냈습니다",
    "Your Password Reset Code is": "비밀번호 재설정 코드는 다음과 같습니다",
    "Your php version is": "PHP 버전입니다",
    "Your Plan Amount": "당신의 계획 금액",
    "Your Reply": "귀하의 답변",
    "Your reply has been added": "귀하의 답변이 추가되었습니다",
    "Your Reply:": "귀하의 답변 :",
    "Your Review has been added successfully!": "귀하의 리뷰가 성공적으로 추가되었습니다!",
    "Your subscription has been expired!": "구독이 만료되었습니다!",
    "Your wallet is not active yet ! contact support system !": "지갑이 아직 활성화되지 않았습니다! 연락처 지원 시스템!",
    "Your Watch History Has Been Deleted": "시계 이력이 삭제되었습니다",
    "Your wishlist is currently empty!": "당신의 위시리스트는 현재 비어 있습니다!",
    "your Wishlist is Empty": "당신의 위시리스트가 비어 있습니다",
    "YouTube": "YouTube",
    "Youtube": "Youtube",
    "YouTube Api": "YouTube Api",
    "YouTube API KEY": "YouTube API 키",
    "YouTube API key is required if you want to fetch and interact with YouTube videos.": "YouTube API 키가 필요합니다. YouTube 동영상을 가져오고 상호 작용하려면 YouTube API 키가 필요합니다.",
    "YouTube URL": "YouTube URL",
    "Youtube URL": "YouTube URL",
    "YouTube URL Link": "YouTube URL Link",
    "Youtube Url Link": "YouTube URL 링크",
    "YouTubeApi": "YouTubeApi",
    "YoutubeUrlLink": "YoutubeUrlLink",
    "Z to A": "Z to A"
}